{
    "nodes": [
        {
            "id": "KARIN BECKER",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 5,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 4,
                "SISTEMAS DE INFORMACAO": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 4,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "SIMONE APARECIDA PINTO ROMERO",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCOS HENRIQUE BACKES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 8,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 8
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 5,
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 3
            }
        },
        {
            "id": "MARCONE JAMILSON FREITAS SOUZA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIA AMELIA LOPES SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "DE SOUZA, S\u00c9RGIO RICARDO",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 10,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 8,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1,
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 7,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JO\u0102O QUINTAS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GYRARD, AMELIE",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MAKI HABIB",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 18,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 2,
                "REDES DE COMPUTADORES": 9,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 3,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2,
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 9,
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 2,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 2,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 3
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 2,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "STEFANO BORGO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALAA KHAMIS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 3
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 3
            }
        },
        {
            "id": "JAN ROSELL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MICHAEL BEETZ",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MOHAMMED DIAB",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "HOWARD LI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 4,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 4
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 3,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 2
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 3
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 2,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 2
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIS MIGUEL SANTOS BATISTA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 8,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 8
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 7,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GABRIEL STEFANIAK NIEMIEC",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GABRIEL LUCA NAZAR",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 5,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1,
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1,
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "DONATO, CARLOS",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "STEVEN LATR\u00c9",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MAXIM CLAEYS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 25,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 24,
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 17,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 7,
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "PEDRO HELENO ISOLANI",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 8,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 8
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 6,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 2
            }
        },
        {
            "id": "FLAVIA CRISTIANE FARINA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 4
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUSTAVO MIOTTO",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 10,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 8,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1,
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 8,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3
            }
        },
        {
            "id": "LARISSA ROZALES GONCALVES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL FAO DE MOURA",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIGI CARRO",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 10,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 5,
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 3,
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 4,
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1,
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 3,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 3
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 3
            }
        },
        {
            "id": "HENRIQUE BECKER",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 4
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 4
            }
        },
        {
            "id": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3
            }
        },
        {
            "id": "JONATAS ADILSON MARQUES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "JOHN, NIGEL W.",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GLADIMIR VALERIO GUIMARAES BARANOSKI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO WALTER",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 3,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 3,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDERSON MACIEL",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 7,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 7
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 4,
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 3
            }
        },
        {
            "id": "MEYER, GARY W.",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "AUGUSTO LUENGO PEREIRA NUNES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 6,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 6
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 3,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 3
            }
        },
        {
            "id": "PEDRO HENRIQUE DA COSTA AVELAR",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO DE SOUZA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "RICARDO DA SILVA TORRES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ICARO CAVALCANTE DOURADO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RENATA DE MATOS GALANTE",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "MARCOS ANDRE GONCALVES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCAS BONDAN",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3
            }
        },
        {
            "id": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3
            }
        },
        {
            "id": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "NICOLAS SILVEIRA KAGAMI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LIZA LUNARDI LEMOS",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDIMAR MANICA",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CARINA FRIEDRICH DORNELES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 6,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 3,
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 2,
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1,
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JORGE ALBERTO WAGNER FILHO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 2,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 8,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 7,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 5,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 2,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 6,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 4,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 4,
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1,
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDERSON AFONSO CARDOZO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO DA ROSA SILVEIRA JOAO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAO LADISLAU BARBARA LOPES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GIZELE INGRID GADOTTI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ADENAUER CORREA YAMIM",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODRIGO SANTOS DE SOUZA",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCIO DORN",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 10,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 5,
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 4,
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 6,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1,
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUNO IOCHINS GRISCI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 3,
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 3,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO BASSANI CHANDELIER",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUNO CESAR FELTES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 3
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 3
            }
        },
        {
            "id": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 3
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 2,
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 9,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 8,
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 5,
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 3,
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1,
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO BRANDALERO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 4
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 2,
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 2
            }
        },
        {
            "id": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FELIPE CAYE BATALHA BOEIRA",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MIKAEL ASPLUND",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 5,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 5
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 4,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JACOB SCHARCANSKI",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 5,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 4
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1,
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 4
            }
        },
        {
            "id": "MACIEL ZORTEA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1,
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "ELIEZER SOARES FLORES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCO AURELIO PIRES IDIART",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 2
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 2
            }
        },
        {
            "id": "ALINE VILLAVICENCIO",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 2
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 2
            }
        },
        {
            "id": "FILIP DE TURCK",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 4,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 4
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "TIM WAUTERS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JEROEN VAN DER HOOFT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "STEFANO PETRANGELI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIA TORRES VEGA",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LAERCIO LIMA PILLA",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 8,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 7
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 6,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "MATTHIAS DIENER",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "BRUNO VOLCKAERT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOSE RAFAEL XAVIER DOS SANTOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "IULISLOI ZACARIAS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JORGITO MATIUZZI STOCCHERO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "GABRIEL MARTINS LEAL",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "WOLFGANG STUERZLINGER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MOHAN, PRASHANTH",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "PAOLO RECH",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 6,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2,
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 3
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 2,
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 3,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "KIBAR, OGUN O.",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "KEN MAI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FELIPE DOS SANTOS MARRANGHELLO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 2
            }
        },
        {
            "id": "ANDRE INACIO REIS",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 6,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 6
            },
            "line": [
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 3,
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 3
            }
        },
        {
            "id": "PIERRE-EMMANUEL GAILLARDON",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 1
            }
        },
        {
            "id": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 5,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 5
            },
            "line": [
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 3,
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS NEVES POSSANI",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 2
            }
        },
        {
            "id": "WALTER LAU NETO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 1
            }
        },
        {
            "id": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 4,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 4
            },
            "line": [
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 2,
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "ABDOULAYE GAMATI\u00c9",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 4
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1,
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 3
            }
        },
        {
            "id": "LUCIANO COPELLO OST",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GILLES SASSATELLI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL FRAGA GARIBOTTI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANASTASIIA BUTKO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "REGIS EBELING",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JONATHAS GABRIEL DIPP HARB",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "EDER JOHN SCHEID",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "BURKHARD STILLER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3
            }
        },
        {
            "id": "JUERGEN ROCHOL",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 8,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 8
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 8
            }
        },
        {
            "id": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 8,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 8
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 7,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MAICON KIST",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3
            }
        },
        {
            "id": "LUIZ A. DASILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 3
            }
        },
        {
            "id": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 8,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 8
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 8
            }
        },
        {
            "id": "ROGERIO CORREA TURCHETTI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUSTAVO BASSIL HEIMOVSKI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCO RUFFINI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "SLYNE, FRANK",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "NEJABATI, REZA",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MAGNOS MARTINELLO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "YI ZHANG",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCIANO ZEMBRUZKI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "MARCOS TOMAZZOLI LEIPNITZ",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 7,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 3,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 3,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 2,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALENDAR, HANDE",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "NOEMI MARITZA LAPA ROMERO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL GARCIA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOS\u00c9 LUIS SOTOMAYOR MALQUI",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LISMAN, JOHN",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "KATZ, BORIS",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "CESAR RENNO COSTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "FERNANDO STEFANELLO",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MAURICIO GUILHERME DE CARVALHO RESENDE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "VANEET AGGARWAL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "PETER GL\u00d6SEK\u00d6TTER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG FERNANDES",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ROBIN WEISS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALECIO PEDRO DELAZARI BINOTTO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEANDRO AVILA DE AVILA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "SERGIO BAMPI",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2,
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2,
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL KUNST",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "STEDING-JESSEN, KLAUS",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CRISTINE HOEPERS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAO MARCELO CERON",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "CINTIA BORGES MARGI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "TAL GRINSHPOUN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ZOHAR KOMAROVSKY",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "VADIM (DAVID) E. LEVIT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "AMNON MEISELS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 8,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 8
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 6,
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "DIOVANE SOLIGO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALENCAR MACHADO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 6,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 6
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 6
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS MARAN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 7,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 7
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 6,
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "UN HEE SCHIEFELBEIN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAO CARLOS DAMASCENO LIMA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "AUGUSTO NEUTZLING SILVA",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 3,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 3
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 1,
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 2,
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALEXANDRA LACKMANN ZIMPECK",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "CRISTINA MEINHARDT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "LAURENT ARTOLA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "GUILLAUME HUBERT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO DA SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JO\u0102O PAULO BARRACA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RUI LUIS ANDRADE AGUIAR",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "V\u00cdTOR ANT\u00d3NIO GON\u00c7ALVES RIBEIRO DA CUNHA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "DANIEL NUNES CORUJO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "DIOGO NUNO PEREIRA GOMES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "SON TRAN",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCO GORI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ARTUR SEBASTIAO DAVILA GARCEZ",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCIANO NEDER SERAFINI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MICHAEL SPRANGER",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUILHERME GROCHAU AZZI",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEILA RIBEIRO",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 5,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 5
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 5
            }
        },
        {
            "id": "ANDREA CORRADINI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            }
        },
        {
            "id": "MAURICIO HANZICH",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JAIRO PANETTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CLAUDIA ROSAS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALAN MISHCHENKO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO"
            ],
            "lines": {
                "FERRAMENTAS PARA AUTOMA\u00c7\u0102O DE PROJETO ELETR\u00d4NICO": 1,
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "THIAGO DADALT SOUTO",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1,
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GABRIEL VILLARRUBIA GONZ\u00c1LEZ",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1,
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1,
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIS AUGUSTO SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATEUS SAQUETTI PEREIRA DE CARVALHO TIRONE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUILHERME BUENO DE OLIVEIRA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOSE RODRIGO FURLANETTO DE AZAMBUJA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 4,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 4
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 4
            }
        },
        {
            "id": "LUCAS DE SOUSA PACHECO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "IAGO LINS DE MEDEIROS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DENIS LIMA DO ROSARIO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CICERO AUGUSTO DE LARA PAHINS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1,
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "NIVAN ROBERTO FERREIRA JUNIOR",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALESSANDRO DA SILVEIRA DIAS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEANDRO KRUG WIVES",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1,
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RONALDO ALVES FERREIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "VEERA RAGAVAN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 2
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "FABIANO, NICOLA",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 4,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 4
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1,
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 3
            }
        },
        {
            "id": "MATEUS BIZZOTTO NUNES",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODRIGO NUNES MONI DA SILVA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "STERBENZ, JAMES P. G.",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DOBSON, SIMON",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "PAUL SMITH",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDREAS U. MAUTHE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DAVID HUTCHISON",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MICHAEL WINTER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MILENE SANTOS TEIXEIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 4
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 2,
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CARLOS FRANCISCO HABEKOST DOS SANTOS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2,
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2,
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO FANTINATO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FOUTSE KHOMH",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1,
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2
            }
        },
        {
            "id": "YANN-GA\u00cbL GU\u00c9H\u00c9NEUC",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "FABIO DOS SANTOS PETRILLO",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS STEIN DANI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "TONI ISMAEL WICKERT",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GREET VANDEN BERGHE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "PIETER SMET",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RACHID ECHAHED",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DOMINIQUE DUVAL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "FR\u00c9D\u00c9RIC PROST",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANTONIO AUGUSTO DA FONTOURA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "SIMIN NADJM-TEHRANI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FRANCISCO ASSIS MOREIRA DO NASCIMENTO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CALEBE MICAEL DE OLIVEIRA CONCEICAO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOSE VICENTE CANTO DOS SANTOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "group": 4,
            "group_name": "P\u00d3S-DOC",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "JONEVAL ZANELLA GOMES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUSTAVO PESSIN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEANDRO LESQUEVES COSTALONGA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO RECK MIRANDA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "ISABELA GASPARINI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANA CAROLINA TOME KLOCK",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "GIUSEPPE SANTUCCI",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ISABEL CRISTINA SIQUEIRA DA SILVA",
            "group": 3,
            "group_name": "EGRESSO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FABRICIO HENRIQUE RODRIGUES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARA ABEL",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 3
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 3
            }
        },
        {
            "id": "PABLO FELIPE LEONHART",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO SPIELER DE OLIVEIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODRIGO LIGABUE BRAUN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 2
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO CAMPONOGARA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO WUTTIG FRISKE",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "FRANCIELI ZANON BOITO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JEAN LUCA BEZ",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "YVES DENNEULIN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIO ANTONIO RIBEIRO DANTAS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO CAMILO INACIO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANITA RAJA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MOHAMMAD HASAN RASHEDUL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 5,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 4
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1,
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 4
            }
        },
        {
            "id": "PEDRO HENRIQUE EXENBERGER BECKER",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1,
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "JONAS DEYSON BRITO DOS SANTOS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "MANUEL JOS\u00c9 VILLALOBOS CID",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIO INOSTROZA PONTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 2
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 6,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 5,
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 5,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JORDI PEREIRA GUDE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JORGE ANTONIO P\u00c1RRAGA \u00c1LAVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RENAN DE QUEIROZ MAFFEI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATHIAS FASSINI MANTELLI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ARTHUR VICENTE RIBACKI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RENATA DAS CHAGAS NEULAND",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "DIEGO PITTOL",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JO UEYAMA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAO PORTO DE ALBUQUERQUE PEREIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "FL\u00c1VIO EDUARDO AOKI HORITA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIZ FERNANDO FERREIRA GOMES DE ASSIS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DENNIS GIOVANI BALREIRA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "DIETER W. FELLNER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALEXANDRU C. TELEA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JIM T\u0158RRESEN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUKA STANISIC",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINCENT DANJEAN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS GARCIA PINTO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALINE MENIN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL PEZZIN TORCHELSEN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 3
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "ADRIANO QUILIAO DE OLIVEIRA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 9,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 7
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 2,
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 5,
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "TADEU KNEWITZ ZUBARAN",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DIONICIO ANGEL VASQUEZ ROSALES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "GABRIEL DE OLIVEIRA RAMOS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 2,
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FERNANDO FERNANDES DOS SANTOS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 2
            }
        },
        {
            "id": "PEDRO FOLETTO PIMENTA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCAS KLEIN DRAGHETTI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "DAVID R. KAELI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 2
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 2
            }
        },
        {
            "id": "VICTOR ADRIEL DE JESUS OLIVEIRA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CHARLES CARDOSO DE OLIVEIRA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JECKSON DELLAGOSTIN SOUZA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 2
            }
        },
        {
            "id": "JHONNY MARCOS ACORDI MERTZ",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 2
            }
        },
        {
            "id": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 12,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 7,
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 4,
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 6,
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 4,
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "AIKO PRAS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 3
            }
        },
        {
            "id": "JOSE JAIR CARDOSO DE SANTANNA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 3
            }
        },
        {
            "id": "RICARDO DE OLIVEIRA SCHMIDT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 3
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 3
            }
        },
        {
            "id": "JOEY DE VRIES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "DAPHN\u00c9 TUNCER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 2
            }
        },
        {
            "id": "DANTE AUGUSTO COUTO BARONE",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODRIGO SYCHOCKI DA SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS GARCEZ SCHAURICH",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RENATE FRUCHTER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 3
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1,
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1,
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GE CHEN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LU CHEN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "NORMAN I. BADLER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 3
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1,
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1,
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "TASSIO FERENZINI MARTINS SIRQUEIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "CARLOS JOSE PEREIRA DE LUCENA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARX LELES VIANA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "FRANCISCO JOSE PLACIDO DA CUNHA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO SIMOES LOPES GASTAL",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "BERNARDO HENZ",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "FERNANDO BEVILACQUA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 2
            }
        },
        {
            "id": "JOSE EDUARDO VENSON",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 2
            }
        },
        {
            "id": "FABIO LUIZ ONUKI CASTRO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 2
            }
        },
        {
            "id": "JEAN CARLO ALBIERO BERNI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "IARA AUGUSTIN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 3
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 3
            }
        },
        {
            "id": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 4
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 3,
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDRE GRAHL PEREIRA",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "AUGUSTO BLAAS CORREA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALI KARAALI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "JORDI CARRABINA BORDOLL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS FRATIN NETTO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                ""
            ],
            "areas": {
                "": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DANIEL ALFONSO GONCALVES DE OLIVEIRA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                ""
            ],
            "areas": {
                "": 1,
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1,
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LAURENCE CRESTANI TASCA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FL\u00c1VIO RECH WAGNER",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDERSONN KOHL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1,
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2,
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1,
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO CREMONESE FELIPPI CHIELA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUIDO LENZ",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIANA DOS SANTOS OLIVEIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "DARLAN CONTERNO MINUSSI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATHEUS HENTSCHKE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "IGOR CAIKE GIRARDI DA VEIGA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CRIST\u00d3BAL MIRALLES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO DE MIRANDA BORBA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "PHILLIP TAYLOR",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "SIMON MILES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "LINA BARAKAT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "CARLOS HUMBERTO ESPARZA FRANCO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDWIN ALBERTO SILVA CRUZ",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALEXANDER JAVIER BENAVIDES ROJAS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DAVID STEEVEN VILLA SALAZAR",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOSE ABEL TICONA LARICO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "PABLO ROBERLAN MANKE BARCELLOS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "VITOR DE OLIVEIRA GOMES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCIANA BEZERRA ARANTES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 2
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1,
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "PIERRE SENS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 4,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 4
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 4
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO ROVEDA FAGANELLO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO WITTER DOS SANTOS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "GABRIEL MACHADO LUNARDI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VOLODYMYR SHEKHOVTSOV",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FADI AL MACHOT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FELIPE GRANDO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUILHERME ANTONIO BORGES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIZ HENRIQUE ANDRADE CORREIA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIZA DE AZAMBUJA HAGEMANN",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "AIRTON LEITE KRONBAUER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCELO DA MATA OLIVEIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FERNANDO DOS SANTOS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUNO AUGUSTI MOZZAQUATRO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "FABIANE CRISTINE DILLENBURG",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOSE CLAUDIO FONSECA MOREIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALFEU ZANOTTO FILHO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JULIO TOSS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUNO RAFFIN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "FABRICE DUPROS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL KELLER TESSER",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FRANZ CHRISTIAN HEINRICH",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL RAYMUNDO BELLEZA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOICE DE FARIA POLONI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAQUIM ALVINO DE MESQUITA NETO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE INFORMACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE INFORMACAO": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAO GUILHERME FACCIN",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1,
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO PEREIRA SANTOS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1,
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "DIEGO DE FREITAS ARANHA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL SACHETT MEDEIROS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALEXANDER WONG",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "BILLY ANDERSON PINHEIRO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO BARBOSA DA COSTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDRE AVELINO DA SILVA NETO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANTONIO JORGE GOMES ABELEM",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ROBERTO SAMARONE DOS SANTOS ARAUJO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATIAS ARTUR KLAFKE SCHIMUNECK",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAO VITOR DE CAMARGO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIO GERLA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "MATHIAS J. KRAUSE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 2,
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "FABIAN KLEMENS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "BENJAMIN F\u00d6RSTER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUDRUN TH\u00c4TER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO GERMANO DA SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIS AUGUSTO DIAS KNOB",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALINE DALL OGLIO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ROAMN REBERGER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALBERTO ANTONIO RASIA FILHO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VANIUS ZAPALOWSKI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "DALTRO JOSE NUNES",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUNO BORGUESAN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 1,
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO DE LIMA CORREA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIGENCIA ARTIFICIAL": 1,
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1,
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARINA FORTES REY",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ARTHUR GIESEL VEDANA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODRIGO MACHADO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALVARO FREITAS MOREIRA",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "SEN, PRADEEP",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "V\u00c1SQUEZ, \u00d3SCAR C.",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "THIBAULT, SAMUEL",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "HENNIG, CARLOS",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "ENGENHARIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GRIFFITHS, NATHAN",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA"
            ],
            "lines": {
                "PLANEJAMENTO, SISTEMAS MULTIAGENTES E ROB\u00d3TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MAYR, HEINRICH C.",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "PREVILON, FRITZ",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS"
            ],
            "lines": {
                "CONFIABILIDADE E TOLER\u00c2NCIA A FALHAS": 1
            }
        },
        {
            "id": "BOSCH, BERNHARD",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRASIL, MIGUEL A. BAUERMANN",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ROS\u00c1RIO, DENIS",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MOREIRA, LEONARDO HENRIQUE",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTACAO": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO FERNANDO DOS SANTOS MOURA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUAN FONSECA GARCIA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS MEDEIROS GRACIOLLI",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIZ FERNANDO DE ROS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "MICHEL JOSE ANZANELLO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FELIPE SOARES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CRISTIANO ANDRE DA COSTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUSTAVO ROSTIROLLA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDO ROLOFF",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODRIGO DA ROSA RIGHI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS FACCO RODRIGUES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "DANIEL WEISKOPF",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FILIP SADLO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1,
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1,
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MAYLER GAMA ALVARENGA MARTINS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS CALLEGARO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUCE SPENCER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "CRAIG SCHLENOFF",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "CLARISSA CASSALES MARQUEZAN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CRISTINA MELCHIORS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LIANE MARGARIDA ROCKENBACH TAROUCO",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LORAYNE PINHEIRO DORNELLES",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "DIETMAR JANNACH",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LEONARDO ALMEIDA DA SILVEIRA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "FABRICIO MARTINS MAZZOLA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DANIEL STEFANI MARCON",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "YASSINE AMIRAT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "ABDELGHANI CHIBANI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "SOFIANE BOUZNAD",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "SABRI LYAZID",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "PAULO VITOR SILVESTRIN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CRISTIAN CLEDER MACHADO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "FREDERICO SCHARDONG",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DAVID DOUGLAS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "PATRICK HUNG",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARUSCIA BAKLIZKY",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VIOLETA SUN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS"
            ],
            "lines": {
                "MODELAGEM DE DADOS E DE PROCESSOS DE NEG\u00d3CIOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUSTAVO FUHR",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "HAMED AHMADI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CESAR SALGADO VIEIRA DE SOUZA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDRE RODRIGUES OLIVERA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "CIRANO IOCHPE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUCE BARTHOLOW DUNCAN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "SANDHI MARIA BARRETO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARIA INES SCHMIDT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALVARO VIGO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "VALTER ROESLER",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCA GIULIO BRAYDA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "IGOR RODRIGUES DE ALMEIDA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1,
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUILHERME PINTO FICKEL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "SERGIO LUIS SARDI MERGEN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VIVIANE PEREIRA MOREIRA",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 3,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 3
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 3
            }
        },
        {
            "id": "JOOST HOOZEMANS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "STEPHAN WONG",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "SISTEMAS EMBARCADOS"
            ],
            "lines": {
                "SISTEMAS EMBARCADOS": 2
            }
        },
        {
            "id": "MARCOS CORDEIRO D ORNELLAS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL DE SANTIAGO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 2
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 2
            }
        },
        {
            "id": "IAGO UILIAN BERNDT",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "EDUARDA RODRIGUES MONTEIRO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "BRUNO ZATT",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATEUS GRELLERT DA SILVA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "THIAGO SOARES FERNANDES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "DAVI PADILHA MESQUITA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O GR\u00c1FICA E VISUALIZA\u00c7\u0102O DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "PETROS FALOUTSOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MUHAMMAD USMAN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GLEN BERSETH",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "MUBBASIR KAPADIA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA"
            ],
            "lines": {
                "INTERA\u00c7\u0102O HUMANO-COMPUTADOR, REALIDADE VIRTUAL E AUMENTADA": 1
            }
        },
        {
            "id": "LAURA MONROE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "HEATHER M QUINN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS N\u0102O CONVENCIONAIS": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODRIGO BRANDAO MANSILHA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 2
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 2
            }
        },
        {
            "id": "EMILIO LEONARDI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DARIO ROSSI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "TATIANA GALIBUS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 2,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RUBEM PEREIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 3,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1,
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1,
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1,
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GILLES FEDAK",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "SISTEMAS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS"
            ],
            "lines": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O DE ALTO DESEMPENHO E SISTEMAS DISTRIBU\u00cdDOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "CARLOS EDUARDO SCHEIDEGGER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "SEAN STEPHENS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "TAREK RICHARD BESOLD",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "TIAGO JOSE DE CARVALHO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "VICTOR CHITOLINA SCHETINGER",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 2,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 2
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 2
            }
        },
        {
            "id": "ROBERTO DA SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "DANNY SUAREZ VARGAS",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALESSANDRO PIVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "MASSIMO IULIANI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL"
            ],
            "areas": {
                "COMPUTA\u00c7\u0102O VISUAL": 1
            },
            "line": [
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES"
            ],
            "lines": {
                "PROCESSAMENTO DE IMAGENS E VIS\u0102O COMPUTACIONAL E RECONHECIMENTO DE PADR\u0150ES": 1
            }
        },
        {
            "id": "RICARDO TERRA NUNES BUENO VILLELA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "DANILO FERREIRA E SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDREW KOSTER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "CHIN GUOK",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JOHN MACAULEY",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CESAR AUGUSTO MISSIO MARCON",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "THAIS CHRISTINA WEBBER DOS SANTOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALTAMIRO AMADEU SUSIN",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS"
            ],
            "areas": {
                "PROJETO DE SISTEMAS ELETR\u00d4NICOS E COMPUTACIONAIS": 1
            },
            "line": [
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS"
            ],
            "lines": {
                "CONCEP\u00c7\u0102O DE CIRCUITOS E SISTEMAS INTEGRADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALINE GRACIELA LERMEN DOS SANTOS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MATHEUS BRENNER LEHMANN",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "RODOLFO STOFFEL ANTUNES",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "WAGNER OURIQUE DE MORAIS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "DIOGO AUGUSTO PEREIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "HERMAN VISSIA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANTON ZALESKI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "GIOVANNI DEL GADO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "CHRISTIANO PEREIRA PESSANHA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL"
            ],
            "areas": {
                "INTELIG\u0118NCIA ARTIFICIAL": 1
            },
            "line": [
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO"
            ],
            "lines": {
                "APRENDIZADO DE M\u00c1QUINA, REPRESENTA\u00c7\u0102O DE CONHECIMENTO E RACIOC\u00cdNIO": 1
            }
        },
        {
            "id": "BO AN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CHUNYAN MIAO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "JIARUI GAN",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "YANHAI XIONG",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "ALGORITMOS E OTIMIZA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANA MARIA SPEROTTO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA"
            ],
            "lines": {
                "SEGURAN\u00c7A CIBERN\u00c9TICA": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALEXEY VINEL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                ""
            ],
            "areas": {
                "": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "FELIX ANTREICH",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                ""
            ],
            "areas": {
                "": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "MARCO ANTONIO MARQUES MARINHO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                ""
            ],
            "areas": {
                "": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCA TARTARINI",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "PAOLO BELLAVISTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GUSTAVO PENHA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANA PAULA COUTO DA SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ALBERTO HENRIQUE FRADE LAENDER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "MIRELLA MOURA MORO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "SIMONE ANDRE DA COSTA CAVALHEIRO",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCIANA FOSS",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "SEBASTIAN UCHITEL",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "JEFF KRAMER",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCIO MAURO DUARTE",
            "group": 1,
            "group_name": "DOCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "lines": {
                "ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            }
        },
        {
            "id": "JONAS SANTOS BEZERRA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "GLAUCIA FERNANDES COTA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ROSIANA ESTEFANE DA SILVA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "ANDREI COSTA",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "areas": {
                "TEORIA DA COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            },
            "line": [
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O"
            ],
            "lines": {
                "L\u00d3GICA E MODELOS DE COMPUTA\u00c7\u0102O": 1
            }
        },
        {
            "id": "FELIPE ARRUDA MOURA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "SERGIO AUGUSTO CUNHA",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "ROGER ALMEIDA LEITE",
            "group": 5,
            "group_name": "PARTICIPANTE EXTERNO",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "VINICIUS RODRIGUES MACHADO",
            "group": 2,
            "group_name": "DISCENTE",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LAKE, ANDREW",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "REDES DE COMPUTADORES"
            ],
            "areas": {
                "REDES DE COMPUTADORES": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "CAIZZONE, STEFANO",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                ""
            ],
            "areas": {
                "": 1
            },
            "line": [
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O"
            ],
            "lines": {
                "ARQUITETURAS, PROTOCOLOS E GER\u0118NCIA DE REDES E SERVI\u00c7O": 1
            }
        },
        {
            "id": "LUCAS HENRIQUE COSTA DE LIMA",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        },
        {
            "id": "LA\u00cdS MOTA DE ALENCAR ROCHA",
            "group": 5,
            "group_name": "-",
            "size": 1,
            "area": [
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE"
            ],
            "areas": {
                "CI\u0118NCIA DE DADOS E ENGENHARIA DE SOFTWARE": 1
            },
            "line": [
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS"
            ],
            "lines": {
                "MINERA\u00c7\u0102O, INTEGRA\u00c7\u0102O E AN\u00c1LISE DE DADOS": 1
            }
        }
    ],
    "links": [
        {
            "source": "KARIN BECKER",
            "target": "SIMONE APARECIDA PINTO ROMERO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "KARIN BECKER",
            "target": "REGIS EBELING",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "KARIN BECKER",
            "target": "JONATHAS GABRIEL DIPP HARB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "KARIN BECKER",
            "target": "JOAQUIM ALVINO DE MESQUITA NETO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "KARIN BECKER",
            "target": "MICHEL JOSE ANZANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "KARIN BECKER",
            "target": "FELIPE SOARES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "KARIN BECKER",
            "target": "ALINE GRACIELA LERMEN DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "KARIN BECKER",
            "target": "VIVIANE PEREIRA MOREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCOS HENRIQUE BACKES",
            "target": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "JONAS DEYSON BRITO DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "SEN, PRADEEP",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "EDUARDO SIMOES LOPES GASTAL",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "BERNARDO HENZ",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "EDUARDO CREMONESE FELIPPI CHIELA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "GUIDO LENZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "MARIANA DOS SANTOS OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "DARLAN CONTERNO MINUSSI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "LUIZA DE AZAMBUJA HAGEMANN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "AIRTON LEITE KRONBAUER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "MARCELO DA MATA OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "TIAGO JOSE DE CARVALHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "VICTOR CHITOLINA SCHETINGER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "ROBERTO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "ALESSANDRO PIVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MANUEL MENEZES DE OLIVEIRA NETO",
            "target": "MASSIMO IULIANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCONE JAMILSON FREITAS SOUZA",
            "target": "MARIA AMELIA LOPES SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCONE JAMILSON FREITAS SOUZA",
            "target": "DE SOUZA, S\u00c9RGIO RICARDO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCONE JAMILSON FREITAS SOUZA",
            "target": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIA AMELIA LOPES SILVA",
            "target": "DE SOUZA, S\u00c9RGIO RICARDO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIA AMELIA LOPES SILVA",
            "target": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DE SOUZA, S\u00c9RGIO RICARDO",
            "target": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "LIZA LUNARDI LEMOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "TAL GRINSHPOUN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "ZOHAR KOMAROVSKY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "VADIM (DAVID) E. LEVIT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "AMNON MEISELS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "ANITA RAJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "MOHAMMAD HASAN RASHEDUL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "GABRIEL DE OLIVEIRA RAMOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "FERNANDO DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "IULISLOI ZACARIAS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "MOREIRA, LEONARDO HENRIQUE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "MARCELO DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "ANDREW KOSTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "BO AN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "CHUNYAN MIAO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "JIARUI GAN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN",
            "target": "YANHAI XIONG",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "GYRARD, AMELIE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "MAKI HABIB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "STEFANO BORGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "ALAA KHAMIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "JAN ROSELL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O QUINTAS",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "MAKI HABIB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "STEFANO BORGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "ALAA KHAMIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "JAN ROSELL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GYRARD, AMELIE",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "STEFANO BORGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "ALAA KHAMIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "JAN ROSELL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAKI HABIB",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "STEFANO BORGO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "ALAA KHAMIS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JAN ROSELL",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "IULISLOI ZACARIAS",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JORGITO MATIUZZI STOCCHERO",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "GABRIEL MARTINS LEAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "ALECIO PEDRO DELAZARI BINOTTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "LEANDRO AVILA DE AVILA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "SERGIO BAMPI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "RAFAEL KUNST",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JUERGEN ROCHOL",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "ANTONIO AUGUSTO DA FONTOURA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "SIMIN NADJM-TEHRANI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "FRANCISCO ASSIS MOREIRA DO NASCIMENTO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JO UEYAMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JOAO PORTO DE ALBUQUERQUE PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "FL\u00c1VIO EDUARDO AOKI HORITA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "LUIZ FERNANDO FERREIRA GOMES DE ASSIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "LAURENCE CRESTANI TASCA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "FL\u00c1VIO RECH WAGNER",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "ANDERSONN KOHL",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "value": 6,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "MATHEUS HENTSCHKE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "IGOR CAIKE GIRARDI DA VEIGA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "HENNIG, CARLOS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "BOSCH, BERNHARD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "BRASIL, MIGUEL A. BAUERMANN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "RAFAEL RAYMUNDO BELLEZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "MOREIRA, LEONARDO HENRIQUE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "VEERA RAGAVAN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "TATIANA GALIBUS",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "RUBEM PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "value": 6,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "GILLES FEDAK",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "WAGNER OURIQUE DE MORAIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "DIOGO AUGUSTO PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "HERMAN VISSIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "ANTON ZALESKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "ALEXEY VINEL",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "FELIX ANTREICH",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "MARCO ANTONIO MARQUES MARINHO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDISON PIGNATON DE FREITAS",
            "target": "CAIZZONE, STEFANO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "STEFANO BORGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "ALAA KHAMIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "JAN ROSELL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "VEERA RAGAVAN",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "FABIANO, NICOLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PAULO JORGE SEQUEIRA GON\u00c7ALVES",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "STEFANO BORGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "ALAA KHAMIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "JAN ROSELL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HIRENKUMAR CHANDRAKANT NAKAWALA",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "ALAA KHAMIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "JAN ROSELL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO BORGO",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "JAN ROSELL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALAA KHAMIS",
            "target": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "MICHAEL BEETZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAN ROSELL",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL BEETZ",
            "target": "MOHAMMED DIAB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL BEETZ",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL BEETZ",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL BEETZ",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL BEETZ",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL BEETZ",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL BEETZ",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL BEETZ",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MOHAMMED DIAB",
            "target": "HOWARD LI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MOHAMMED DIAB",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MOHAMMED DIAB",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MOHAMMED DIAB",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MOHAMMED DIAB",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MOHAMMED DIAB",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MOHAMMED DIAB",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "VEERA RAGAVAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOWARD LI",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "VEERA RAGAVAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALBERTO OLIVARES ALARCOS",
            "target": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "VEERA RAGAVAN",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "FABIANO, NICOLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOANNA ISABELLE OLSZEWSKA",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "target": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DANIEL BE\u00dfLER",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "target": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCOS ENNES BARRETO",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "target": "GUILLEM ALENY\u0154",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "target": "VEERA RAGAVAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JULIA BERMEJO ALONSO",
            "target": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS MIGUEL SANTOS BATISTA",
            "target": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS MIGUEL SANTOS BATISTA",
            "target": "GABRIEL STEFANIAK NIEMIEC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS MIGUEL SANTOS BATISTA",
            "target": "GABRIEL LUCA NAZAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "GABRIEL STEFANIAK NIEMIEC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "GABRIEL LUCA NAZAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "LUCAS BONDAN",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "value": 10,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "LUCIANO ZEMBRUZKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "STERBENZ, JAMES P. G.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "DOBSON, SIMON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "PAUL SMITH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "ANDREAS U. MAUTHE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "DAVID HUTCHISON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "EDUARDO GERMANO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "LUIS AUGUSTO DIAS KNOB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "CRISTIAN CLEDER MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "FREDERICO SCHARDONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO EGON SCHAEFFER FILHO",
            "target": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GABRIEL STEFANIAK NIEMIEC",
            "target": "GABRIEL LUCA NAZAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GABRIEL LUCA NAZAR",
            "target": "MARCOS TOMAZZOLI LEIPNITZ",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GABRIEL LUCA NAZAR",
            "target": "LEONARDO PEREIRA SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GABRIEL LUCA NAZAR",
            "target": "LUIGI CARRO",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "DONATO, CARLOS",
            "target": "STEVEN LATR\u00c9",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DONATO, CARLOS",
            "target": "MAXIM CLAEYS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DONATO, CARLOS",
            "target": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DONATO, CARLOS",
            "target": "PEDRO HELENO ISOLANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEVEN LATR\u00c9",
            "target": "MAXIM CLAEYS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEVEN LATR\u00c9",
            "target": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEVEN LATR\u00c9",
            "target": "PEDRO HELENO ISOLANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAXIM CLAEYS",
            "target": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAXIM CLAEYS",
            "target": "PEDRO HELENO ISOLANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "PEDRO HELENO ISOLANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LUCAS BONDAN",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "BRUNO VOLCKAERT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JOSE RAFAEL XAVIER DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JUERGEN ROCHOL",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "value": 14,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "MAICON KIST",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LUIZ A. DASILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "ROGERIO CORREA TURCHETTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "GUSTAVO BASSIL HEIMOVSKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LUCIANO ZEMBRUZKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "STEDING-JESSEN, KLAUS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "CRISTINE HOEPERS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JOAO MARCELO CERON",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "CINTIA BORGES MARGI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "EDUARDO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JO\u0102O PAULO BARRACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "RUI LUIS ANDRADE AGUIAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "V\u00cdTOR ANT\u00d3NIO GON\u00c7ALVES RIBEIRO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "DANIEL NUNES CORUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "DIOGO NUNO PEREIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LUCAS DE SOUSA PACHECO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "IAGO LINS DE MEDEIROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "DENIS LIMA DO ROSARIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "RONALDO ALVES FERREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "AIKO PRAS",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JOSE JAIR CARDOSO DE SANTANNA",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "RICARDO DE OLIVEIRA SCHMIDT",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JOEY DE VRIES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "DAPHN\u00c9 TUNCER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "VINICIUS GARCEZ SCHAURICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LEONARDO ROVEDA FAGANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "FELIPE GRANDO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "BRUNO AUGUSTI MOZZAQUATRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "EDUARDO GERMANO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LUIS AUGUSTO DIAS KNOB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "CLARISSA CASSALES MARQUEZAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "CRISTINA MELCHIORS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LIANE MARGARIDA ROCKENBACH TAROUCO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "CRISTIAN CLEDER MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "DAVID DOUGLAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "CHIN GUOK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "JOHN MACAULEY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "LAKE, ANDREW",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISANDRO ZAMBENEDETTI GRANVILLE",
            "target": "ANA MARIA SPEROTTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "FLAVIA CRISTIANE FARINA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "PETER GL\u00d6SEK\u00d6TTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG FERNANDES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "ROBIN WEISS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "VEERA RAGAVAN",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "FABIANO, NICOLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "RENAN DE QUEIROZ MAFFEI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "MATHIAS FASSINI MANTELLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "ARTHUR VICENTE RIBACKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "RENATA DAS CHAGAS NEULAND",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "DIEGO PITTOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "YASSINE AMIRAT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "ABDELGHANI CHIBANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "SOFIANE BOUZNAD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDSON PRESTES E SILVA JUNIOR",
            "target": "SABRI LYAZID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "GUSTAVO MIOTTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "MATEUS SAQUETTI PEREIRA DE CARVALHO TIRONE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "GUILHERME BUENO DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "JOSE RODRIGO FURLANETTO DE AZAMBUJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "BILLY ANDERSON PINHEIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "LEONARDO BARBOSA DA COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "ANDRE AVELINO DA SILVA NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "ANTONIO JORGE GOMES ABELEM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "ROBERTO SAMARONE DOS SANTOS ARAUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WEVERTON LUIS DA COSTA CORDEIRO",
            "target": "JONATAS ADILSON MARQUES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO MIOTTO",
            "target": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO MIOTTO",
            "target": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "JONATAS ADILSON MARQUES",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "NICOLAS SILVEIRA KAGAMI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "TIM WAUTERS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "JEROEN VAN DER HOOFT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "STEFANO PETRANGELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "MARIA TORRES VEGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "ANDERSONN KOHL",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "IULISLOI ZACARIAS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "JORGITO MATIUZZI STOCCHERO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "LEONARDO FERNANDO DOS SANTOS MOURA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "CHIN GUOK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "JOHN MACAULEY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "LAKE, ANDREW",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "MATHEUS BRENNER LEHMANN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "RODRIGO BRANDAO MANSILHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO PASCHOAL GASPARY",
            "target": "RODOLFO STOFFEL ANTUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "target": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "target": "JONATAS ADILSON MARQUES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "target": "TIM WAUTERS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "target": "JEROEN VAN DER HOOFT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "target": "STEFANO PETRANGELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO CAGGIANI LUIZELLI",
            "target": "MARIA TORRES VEGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LARISSA ROZALES GONCALVES",
            "target": "RAFAEL FAO DE MOURA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LARISSA ROZALES GONCALVES",
            "target": "LUIGI CARRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL FAO DE MOURA",
            "target": "LUIGI CARRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "MARCELO BRANDALERO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "THIAGO DADALT SOUTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "PAOLO RECH",
            "value": 6,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "FERNANDO FERNANDES DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "PEDRO FOLETTO PIMENTA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "LUCAS KLEIN DRAGHETTI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "DAVID R. KAELI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "VINICIUS FRATIN NETTO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "DANIEL ALFONSO GONCALVES DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "FABIANE CRISTINE DILLENBURG",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "JOSE CLAUDIO FONSECA MOREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "ALFEU ZANOTTO FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "LEILA RIBEIRO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "LEONARDO PEREIRA SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "STEPHAN WONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIGI CARRO",
            "target": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "target": "VEERA RAGAVAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "target": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "target": "FABIANO, NICOLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "target": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "target": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TAM\u00c1S HAIDEGGER",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "HENRIQUE BECKER",
            "target": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "target": "FERNANDO STEFANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "target": "MAURICIO GUILHERME DE CARVALHO RESENDE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "target": "VANEET AGGARWAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "target": "EDUARDO CAMPONOGARA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "target": "MARCELO WUTTIG FRISKE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA SALETE BURIOL",
            "target": "LEONARDO FERNANDO DOS SANTOS MOURA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "target": "JONATAS ADILSON MARQUES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "target": "NICOLAS SILVEIRA KAGAMI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "target": "TIM WAUTERS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "target": "JEROEN VAN DER HOOFT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "target": "STEFANO PETRANGELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBERTO IRAJA TAVARES DA COSTA FILHO",
            "target": "MARIA TORRES VEGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHN, NIGEL W.",
            "target": "GLADIMIR VALERIO GUIMARAES BARANOSKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHN, NIGEL W.",
            "target": "MARCELO WALTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHN, NIGEL W.",
            "target": "ANDERSON MACIEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHN, NIGEL W.",
            "target": "MEYER, GARY W.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHN, NIGEL W.",
            "target": "AUGUSTO LUENGO PEREIRA NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GLADIMIR VALERIO GUIMARAES BARANOSKI",
            "target": "MARCELO WALTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GLADIMIR VALERIO GUIMARAES BARANOSKI",
            "target": "ANDERSON MACIEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GLADIMIR VALERIO GUIMARAES BARANOSKI",
            "target": "MEYER, GARY W.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GLADIMIR VALERIO GUIMARAES BARANOSKI",
            "target": "AUGUSTO LUENGO PEREIRA NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO WALTER",
            "target": "ANDERSON MACIEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO WALTER",
            "target": "MEYER, GARY W.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO WALTER",
            "target": "AUGUSTO LUENGO PEREIRA NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO WALTER",
            "target": "DENNIS GIOVANI BALREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO WALTER",
            "target": "DIETER W. FELLNER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO WALTER",
            "target": "ADRIANO QUILIAO DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO WALTER",
            "target": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO WALTER",
            "target": "DAVI PADILHA MESQUITA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "MEYER, GARY W.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "AUGUSTO LUENGO PEREIRA NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "VICTOR ADRIEL DE JESUS OLIVEIRA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "FERNANDO BEVILACQUA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "JOSE EDUARDO VENSON",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "FABIO LUIZ ONUKI CASTRO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "JEAN CARLO ALBIERO BERNI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "DAVID STEEVEN VILLA SALAZAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "JOSE ABEL TICONA LARICO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "RAFAEL PEZZIN TORCHELSEN",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "LUCA GIULIO BRAYDA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "MARCOS CORDEIRO D ORNELLAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDERSON MACIEL",
            "target": "IAGO UILIAN BERNDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MEYER, GARY W.",
            "target": "AUGUSTO LUENGO PEREIRA NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "PEDRO HENRIQUE DA COSTA AVELAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "MARCELO DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "SON TRAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "MARCO GORI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "ARTUR SEBASTIAO DAVILA GARCEZ",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "LUCIANO NEDER SERAFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "MICHAEL SPRANGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "FELIPE GRANDO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "RAFAEL DE SANTIAGO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUIS DA CUNHA LAMB",
            "target": "TAREK RICHARD BESOLD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE DA COSTA AVELAR",
            "target": "MARCELO DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO DE SOUZA",
            "target": "ANDREW KOSTER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RICARDO DA SILVA TORRES",
            "target": "ICARO CAVALCANTE DOURADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO DA SILVA TORRES",
            "target": "RENATA DE MATOS GALANTE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO DA SILVA TORRES",
            "target": "MARCOS ANDRE GONCALVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ICARO CAVALCANTE DOURADO",
            "target": "RENATA DE MATOS GALANTE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ICARO CAVALCANTE DOURADO",
            "target": "MARCOS ANDRE GONCALVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATA DE MATOS GALANTE",
            "target": "MARCOS ANDRE GONCALVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATA DE MATOS GALANTE",
            "target": "EDIMAR MANICA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATA DE MATOS GALANTE",
            "target": "CARINA FRIEDRICH DORNELES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "MAICON KIST",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "JUERGEN ROCHOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS BONDAN",
            "target": "LEONARDO ROVEDA FAGANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "target": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "target": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "target": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "target": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "target": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THALES NICOLAI TAVARES",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "LUCIANO ZEMBRUZKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MURIEL FIGUEREDO FRANCO",
            "target": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "ROGERIO CORREA TURCHETTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "GUSTAVO BASSIL HEIMOVSKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ELIAS PROCOPIO DUARTE JUNIOR",
            "target": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "target": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "target": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA CRUZ MARCUZZO",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "target": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "target": "VINICIUS FULBER GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "target": "FILIP DE TURCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GIOVANNI VENANCIO DE SOUZA",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDIMAR MANICA",
            "target": "CARINA FRIEDRICH DORNELES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "JORGE ALBERTO WAGNER FILHO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "FOUTSE KHOMH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "YANN-GA\u00cbL GU\u00c9H\u00c9NEUC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "FABIO DOS SANTOS PETRILLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "VINICIUS STEIN DANI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "GIUSEPPE SANTUCCI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "ISABEL CRISTINA SIQUEIRA DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS",
            "target": "MARINA FORTES REY",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JORGE ALBERTO WAGNER FILHO",
            "target": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE ALBERTO WAGNER FILHO",
            "target": "WOLFGANG STUERZLINGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "WOLFGANG STUERZLINGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "MATEUS BIZZOTTO NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "RODRIGO NUNES MONI DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "ALINE MENIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "RAFAEL PEZZIN TORCHELSEN",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "VICTOR ADRIEL DE JESUS OLIVEIRA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "DAVID STEEVEN VILLA SALAZAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "JOSE ABEL TICONA LARICO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANA PORCHER NEDEL",
            "target": "LUCA GIULIO BRAYDA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "ANDERSON AFONSO CARDOZO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "LEONARDO DA ROSA SILVEIRA JOAO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "JOAO LADISLAU BARBARA LOPES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "GIZELE INGRID GADOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "ADENAUER CORREA YAMIM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "RODRIGO SANTOS DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "JOSE VICENTE CANTO DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "JONEVAL ZANELLA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE LUIS VICTORIA BARBOSA",
            "target": "GUSTAVO PESSIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "ANDERSON AFONSO CARDOZO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "LEONARDO DA ROSA SILVEIRA JOAO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "JOAO LADISLAU BARBARA LOPES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "GIZELE INGRID GADOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "ADENAUER CORREA YAMIM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "RODRIGO SANTOS DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "GABRIEL VILLARRUBIA GONZ\u00c1LEZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "LUIS AUGUSTO SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "JOSE VICENTE CANTO DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "JONEVAL ZANELLA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "GUSTAVO PESSIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "LUCIANA BEZERRA ARANTES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "PIERRE SENS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "GUILHERME ANTONIO BORGES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "LUIZ HENRIQUE ANDRADE CORREIA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "TATIANA GALIBUS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "RUBEM PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIO FERNANDO RESIN GEYER",
            "target": "GILLES FEDAK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON AFONSO CARDOZO",
            "target": "LEONARDO DA ROSA SILVEIRA JOAO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON AFONSO CARDOZO",
            "target": "JOAO LADISLAU BARBARA LOPES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON AFONSO CARDOZO",
            "target": "GIZELE INGRID GADOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON AFONSO CARDOZO",
            "target": "ADENAUER CORREA YAMIM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON AFONSO CARDOZO",
            "target": "RODRIGO SANTOS DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA ROSA SILVEIRA JOAO",
            "target": "JOAO LADISLAU BARBARA LOPES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA ROSA SILVEIRA JOAO",
            "target": "GIZELE INGRID GADOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA ROSA SILVEIRA JOAO",
            "target": "ADENAUER CORREA YAMIM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO DA ROSA SILVEIRA JOAO",
            "target": "RODRIGO SANTOS DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LADISLAU BARBARA LOPES",
            "target": "GIZELE INGRID GADOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LADISLAU BARBARA LOPES",
            "target": "ADENAUER CORREA YAMIM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LADISLAU BARBARA LOPES",
            "target": "RODRIGO SANTOS DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GIZELE INGRID GADOTTI",
            "target": "ADENAUER CORREA YAMIM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GIZELE INGRID GADOTTI",
            "target": "RODRIGO SANTOS DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ADENAUER CORREA YAMIM",
            "target": "RODRIGO SANTOS DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "BRUNO IOCHINS GRISCI",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "EDUARDO BASSANI CHANDELIER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "BRUNO CESAR FELTES",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "PABLO FELIPE LEONHART",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "EDUARDO SPIELER DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "RODRIGO LIGABUE BRAUN",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "MANUEL JOS\u00c9 VILLALOBOS CID",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "MARIO INOSTROZA PONTA",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "JORGE ANTONIO P\u00c1RRAGA \u00c1LAVA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "JOICE DE FARIA POLONI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "MATHIAS J. KRAUSE",
            "value": 6,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "FABIAN KLEMENS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "BENJAMIN F\u00d6RSTER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "GUDRUN TH\u00c4TER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "BRUNO BORGUESAN",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCIO DORN",
            "target": "LEONARDO DE LIMA CORREA",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "BRUNO IOCHINS GRISCI",
            "target": "EDUARDO BASSANI CHANDELIER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO IOCHINS GRISCI",
            "target": "BRUNO CESAR FELTES",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO IOCHINS GRISCI",
            "target": "JOICE DE FARIA POLONI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO BASSANI CHANDELIER",
            "target": "BRUNO CESAR FELTES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO CESAR FELTES",
            "target": "JOICE DE FARIA POLONI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "MARCELO BRANDALERO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "CHARLES CARDOSO DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "JECKSON DELLAGOSTIN SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "STEPHAN WONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR FRANCISCO LORENZON",
            "target": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "target": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "target": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "target": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "target": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "target": "MARCELO BRANDALERO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATEUS BECK RUTZIG",
            "target": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "MARCELO BRANDALERO",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "THIAGO DADALT SOUTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "value": 10,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "PEDRO HENRIQUE EXENBERGER BECKER",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "CHARLES CARDOSO DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "JECKSON DELLAGOSTIN SOUZA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "LEONARDO ALMEIDA DA SILVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "JOOST HOOZEMANS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "STEPHAN WONG",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO",
            "target": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "target": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "target": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "target": "MARCELO BRANDALERO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME MENEGUZZI MALFATTI",
            "target": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "target": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "target": "MARCELO BRANDALERO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "target": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "target": "RAFAEL GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "target": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "target": "ALEXANDRU C. TELEA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "target": "JIM T\u0158RRESEN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "BRUNO CASTRO DA SILVA",
            "target": "GABRIEL DE OLIVEIRA RAMOS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "target": "MARCELO BRANDALERO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GERALDO FRANCISCO DE OLIVEIRA JUNIOR",
            "target": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO BRANDALERO",
            "target": "MICHAEL GUILHERME JORDAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO BRANDALERO",
            "target": "THIAGO DADALT SOUTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO BRANDALERO",
            "target": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO BRANDALERO",
            "target": "PEDRO HENRIQUE EXENBERGER BECKER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO BRANDALERO",
            "target": "JECKSON DELLAGOSTIN SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO BRANDALERO",
            "target": "LEONARDO ALMEIDA DA SILVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FELIPE CAYE BATALHA BOEIRA",
            "target": "MIKAEL ASPLUND",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE CAYE BATALHA BOEIRA",
            "target": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MIKAEL ASPLUND",
            "target": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "target": "DIEGO DE FREITAS ARANHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "target": "FABRICIO MARTINS MAZZOLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "target": "DANIEL STEFANI MARCON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "target": "RODRIGO BRANDAO MANSILHA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "target": "EMILIO LEONARDI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "target": "DARIO ROSSI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "target": "MATHEUS BRENNER LEHMANN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO MARINHO PILLA BARCELLOS",
            "target": "RODOLFO STOFFEL ANTUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JACOB SCHARCANSKI",
            "target": "MACIEL ZORTEA",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JACOB SCHARCANSKI",
            "target": "ELIEZER SOARES FLORES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JACOB SCHARCANSKI",
            "target": "DIONICIO ANGEL VASQUEZ ROSALES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JACOB SCHARCANSKI",
            "target": "PABLO ROBERLAN MANKE BARCELLOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JACOB SCHARCANSKI",
            "target": "VITOR DE OLIVEIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JACOB SCHARCANSKI",
            "target": "RAFAEL SACHETT MEDEIROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JACOB SCHARCANSKI",
            "target": "ALEXANDER WONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JACOB SCHARCANSKI",
            "target": "CESAR SALGADO VIEIRA DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MACIEL ZORTEA",
            "target": "ELIEZER SOARES FLORES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MACIEL ZORTEA",
            "target": "CESAR SALGADO VIEIRA DE SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCO AURELIO PIRES IDIART",
            "target": "ALINE VILLAVICENCIO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO AURELIO PIRES IDIART",
            "target": "LISMAN, JOHN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO AURELIO PIRES IDIART",
            "target": "KATZ, BORIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO AURELIO PIRES IDIART",
            "target": "CESAR RENNO COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALINE VILLAVICENCIO",
            "target": "LISMAN, JOHN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALINE VILLAVICENCIO",
            "target": "KATZ, BORIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALINE VILLAVICENCIO",
            "target": "CESAR RENNO COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "TIM WAUTERS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "JEROEN VAN DER HOOFT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "STEFANO PETRANGELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "MARIA TORRES VEGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "BRUNO VOLCKAERT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "JOSE RAFAEL XAVIER DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP DE TURCK",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TIM WAUTERS",
            "target": "JEROEN VAN DER HOOFT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TIM WAUTERS",
            "target": "STEFANO PETRANGELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TIM WAUTERS",
            "target": "MARIA TORRES VEGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEROEN VAN DER HOOFT",
            "target": "STEFANO PETRANGELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEROEN VAN DER HOOFT",
            "target": "MARIA TORRES VEGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEFANO PETRANGELI",
            "target": "MARIA TORRES VEGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LAERCIO LIMA PILLA",
            "target": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LAERCIO LIMA PILLA",
            "target": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LAERCIO LIMA PILLA",
            "target": "MATTHIAS DIENER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "MATTHIAS DIENER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "MAURICIO HANZICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "JAIRO PANETTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "CLAUDIA ROSAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "FRANCIELI ZANON BOITO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "JEAN LUCA BEZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "YVES DENNEULIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "MARIO ANTONIO RIBEIRO DANTAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "EDUARDO CAMILO INACIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "VINICIUS FRATIN NETTO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "PAOLO RECH",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "DANIEL ALFONSO GONCALVES DE OLIVEIRA",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "FABRICE DUPROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "RAFAEL KELLER TESSER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "FRANZ CHRISTIAN HEINRICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "CRISTIANO ANDRE DA COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "GUSTAVO ROSTIROLLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "EDUARDO ROLOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "RODRIGO DA ROSA RIGHI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "VINICIUS FACCO RODRIGUES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "LAURA MONROE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX",
            "target": "HEATHER M QUINN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "target": "MATTHIAS DIENER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "target": "MAURICIO HANZICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "target": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "target": "JAIRO PANETTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "target": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "target": "CLAUDIA ROSAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO HENRIQUE MOLINA DA CRUZ",
            "target": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATTHIAS DIENER",
            "target": "MAURICIO HANZICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATTHIAS DIENER",
            "target": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATTHIAS DIENER",
            "target": "JAIRO PANETTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATTHIAS DIENER",
            "target": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATTHIAS DIENER",
            "target": "CLAUDIA ROSAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATTHIAS DIENER",
            "target": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO VOLCKAERT",
            "target": "JOSE RAFAEL XAVIER DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "IULISLOI ZACARIAS",
            "target": "JORGITO MATIUZZI STOCCHERO",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "IULISLOI ZACARIAS",
            "target": "GABRIEL MARTINS LEAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "IULISLOI ZACARIAS",
            "target": "ANDERSONN KOHL",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "IULISLOI ZACARIAS",
            "target": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "IULISLOI ZACARIAS",
            "target": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "value": 6,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "IULISLOI ZACARIAS",
            "target": "MOREIRA, LEONARDO HENRIQUE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JORGITO MATIUZZI STOCCHERO",
            "target": "GABRIEL MARTINS LEAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGITO MATIUZZI STOCCHERO",
            "target": "ANDERSONN KOHL",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JORGITO MATIUZZI STOCCHERO",
            "target": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JORGITO MATIUZZI STOCCHERO",
            "target": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MOHAN, PRASHANTH",
            "target": "PAOLO RECH",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MOHAN, PRASHANTH",
            "target": "KIBAR, OGUN O.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MOHAN, PRASHANTH",
            "target": "KEN MAI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "KIBAR, OGUN O.",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "KEN MAI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "FERNANDO FERNANDES DOS SANTOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "PEDRO FOLETTO PIMENTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "LUCAS KLEIN DRAGHETTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "DAVID R. KAELI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "VINICIUS FRATIN NETTO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "DANIEL ALFONSO GONCALVES DE OLIVEIRA",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "PREVILON, FRITZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "LAURA MONROE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PAOLO RECH",
            "target": "HEATHER M QUINN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "KIBAR, OGUN O.",
            "target": "KEN MAI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE DOS SANTOS MARRANGHELLO",
            "target": "ANDRE INACIO REIS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE DOS SANTOS MARRANGHELLO",
            "target": "PIERRE-EMMANUEL GAILLARDON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE DOS SANTOS MARRANGHELLO",
            "target": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE DOS SANTOS MARRANGHELLO",
            "target": "VINICIUS NEVES POSSANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE DOS SANTOS MARRANGHELLO",
            "target": "WALTER LAU NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE DOS SANTOS MARRANGHELLO",
            "target": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE DOS SANTOS MARRANGHELLO",
            "target": "AUGUSTO NEUTZLING SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "PIERRE-EMMANUEL GAILLARDON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "value": 10,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "VINICIUS NEVES POSSANI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "WALTER LAU NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "AUGUSTO NEUTZLING SILVA",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "ALAN MISHCHENKO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "JORDI CARRABINA BORDOLL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "MAYLER GAMA ALVARENGA MARTINS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDRE INACIO REIS",
            "target": "VINICIUS CALLEGARO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PIERRE-EMMANUEL GAILLARDON",
            "target": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PIERRE-EMMANUEL GAILLARDON",
            "target": "VINICIUS NEVES POSSANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PIERRE-EMMANUEL GAILLARDON",
            "target": "WALTER LAU NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PIERRE-EMMANUEL GAILLARDON",
            "target": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "target": "VINICIUS NEVES POSSANI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "target": "WALTER LAU NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "target": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "target": "AUGUSTO NEUTZLING SILVA",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "target": "ALAN MISHCHENKO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "target": "MAYLER GAMA ALVARENGA MARTINS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RENATO PEREZ RIBAS",
            "target": "VINICIUS CALLEGARO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINICIUS NEVES POSSANI",
            "target": "WALTER LAU NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS NEVES POSSANI",
            "target": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS NEVES POSSANI",
            "target": "ALAN MISHCHENKO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WALTER LAU NETO",
            "target": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "target": "AUGUSTO NEUTZLING SILVA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "target": "ALAN MISHCHENKO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JODY MAICK ARAUJO DE MATOS",
            "target": "JORDI CARRABINA BORDOLL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ABDOULAYE GAMATI\u00c9",
            "target": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ABDOULAYE GAMATI\u00c9",
            "target": "LUCIANO COPELLO OST",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ABDOULAYE GAMATI\u00c9",
            "target": "GILLES SASSATELLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ABDOULAYE GAMATI\u00c9",
            "target": "RAFAEL FRAGA GARIBOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ABDOULAYE GAMATI\u00c9",
            "target": "ANASTASIIA BUTKO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "LUCIANO COPELLO OST",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "GILLES SASSATELLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "RAFAEL FRAGA GARIBOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "ANASTASIIA BUTKO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "ALEXANDRA LACKMANN ZIMPECK",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "CRISTINA MEINHARDT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "LAURENT ARTOLA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "GUILLAUME HUBERT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO AUGUSTO DA LUZ REIS",
            "target": "CALEBE MICAEL DE OLIVEIRA CONCEICAO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO COPELLO OST",
            "target": "GILLES SASSATELLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO COPELLO OST",
            "target": "RAFAEL FRAGA GARIBOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO COPELLO OST",
            "target": "ANASTASIIA BUTKO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GILLES SASSATELLI",
            "target": "RAFAEL FRAGA GARIBOTTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GILLES SASSATELLI",
            "target": "ANASTASIIA BUTKO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL FRAGA GARIBOTTI",
            "target": "ANASTASIIA BUTKO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "REGIS EBELING",
            "target": "JONATHAS GABRIEL DIPP HARB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "target": "EDER JOHN SCHEID",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "target": "LUCIANO ZEMBRUZKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO LUIS DOS SANTOS",
            "target": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDER JOHN SCHEID",
            "target": "BURKHARD STILLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDER JOHN SCHEID",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDER JOHN SCHEID",
            "target": "LUCIANO ZEMBRUZKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDER JOHN SCHEID",
            "target": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BURKHARD STILLER",
            "target": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "target": "LUCIANO ZEMBRUZKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "target": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO JOSE PFITSCHER",
            "target": "RONALDO ALVES FERREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "MAICON KIST",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "LUIZ A. DASILVA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "value": 12,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "ALECIO PEDRO DELAZARI BINOTTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "LEANDRO AVILA DE AVILA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "SERGIO BAMPI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "RAFAEL KUNST",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "LEONARDO ROVEDA FAGANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "MATIAS ARTUR KLAFKE SCHIMUNECK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "JOAO VITOR DE CAMARGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "MARIO GERLA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "ROS\u00c1RIO, DENIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "HAMED AHMADI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "LUCA TARTARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "PAOLO BELLAVISTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JUERGEN ROCHOL",
            "target": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "MAICON KIST",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "LUIZ A. DASILVA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "ROGERIO CORREA TURCHETTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "GUSTAVO BASSIL HEIMOVSKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "MARCO RUFFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "SLYNE, FRANK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "NEJABATI, REZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "LEONARDO ROVEDA FAGANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "EDUARDO GERMANO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "LUIS AUGUSTO DIAS KNOB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "CRISTIAN CLEDER MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "CHIN GUOK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "JOHN MACAULEY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIANO ARAUJO WICKBOLDT",
            "target": "LAKE, ANDREW",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAICON KIST",
            "target": "LUIZ A. DASILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAICON KIST",
            "target": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAICON KIST",
            "target": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAICON KIST",
            "target": "LEONARDO ROVEDA FAGANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "MARCO RUFFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "SLYNE, FRANK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "NEJABATI, REZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZ A. DASILVA",
            "target": "HAMED AHMADI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "MARCO RUFFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "SLYNE, FRANK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "NEJABATI, REZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "LUCAS DE SOUSA PACHECO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "IAGO LINS DE MEDEIROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "DENIS LIMA DO ROSARIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "LEONARDO ROVEDA FAGANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "MATIAS ARTUR KLAFKE SCHIMUNECK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "JOAO VITOR DE CAMARGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "MARIO GERLA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "ROS\u00c1RIO, DENIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "HAMED AHMADI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "LUCA TARTARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO BONATO BOTH",
            "target": "PAOLO BELLAVISTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROGERIO CORREA TURCHETTI",
            "target": "GUSTAVO BASSIL HEIMOVSKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "MARCO RUFFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "SLYNE, FRANK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "NEJABATI, REZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SILVA GUIMARAES",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "MARCO RUFFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "SLYNE, FRANK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "NEJABATI, REZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "EDUARDO GERMANO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RAFAEL DE JESUS MARTINS",
            "target": "LUIS AUGUSTO DIAS KNOB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "SLYNE, FRANK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "NEJABATI, REZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO RUFFINI",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "target": "SLYNE, FRANK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "target": "NEJABATI, REZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHANN M. MARQUEZ-BARJA",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SLYNE, FRANK",
            "target": "NEJABATI, REZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SLYNE, FRANK",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SLYNE, FRANK",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SLYNE, FRANK",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SLYNE, FRANK",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SLYNE, FRANK",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SLYNE, FRANK",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NEJABATI, REZA",
            "target": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NEJABATI, REZA",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NEJABATI, REZA",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NEJABATI, REZA",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NEJABATI, REZA",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NEJABATI, REZA",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "target": "MAGNOS MARTINELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODOLFO DA SILVA VILLACA",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAGNOS MARTINELLO",
            "target": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAGNOS MARTINELLO",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAGNOS MARTINELLO",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAGNOS MARTINELLO",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "target": "YI ZHANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ISABELLA DE ALBUQUERQUE CERAVOLO",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "YI ZHANG",
            "target": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "YI ZHANG",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTINA KLIPPEL DOMINICINI",
            "target": "DIEGO GIACOMELLI CARDOSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANO ZEMBRUZKI",
            "target": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR SELLE JACOBS",
            "target": "RONALDO ALVES FERREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "ALENDAR, HANDE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "NOEMI MARITZA LAPA ROMERO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "RAFAEL GARCIA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "JOS\u00c9 LUIS SOTOMAYOR MALQUI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "CICERO AUGUSTO DE LARA PAHINS",
            "value": 6,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "NIVAN ROBERTO FERREIRA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "ALEXANDRU C. TELEA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "JIM T\u0158RRESEN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "JULIO TOSS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "BRUNO RAFFIN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "DANIEL WEISKOPF",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "FILIP SADLO",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "CARLOS EDUARDO SCHEIDEGGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "SEAN STEPHENS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "FELIPE ARRUDA MOURA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "SERGIO AUGUSTO CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "ROGER ALMEIDA LEITE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO LUIZ DIHL COMBA",
            "target": "VINICIUS RODRIGUES MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENDAR, HANDE",
            "target": "NOEMI MARITZA LAPA ROMERO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENDAR, HANDE",
            "target": "RAFAEL GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENDAR, HANDE",
            "target": "JOS\u00c9 LUIS SOTOMAYOR MALQUI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NOEMI MARITZA LAPA ROMERO",
            "target": "RAFAEL GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NOEMI MARITZA LAPA ROMERO",
            "target": "JOS\u00c9 LUIS SOTOMAYOR MALQUI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL GARCIA",
            "target": "JOS\u00c9 LUIS SOTOMAYOR MALQUI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL GARCIA",
            "target": "ALEXANDRU C. TELEA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RAFAEL GARCIA",
            "target": "JIM T\u0158RRESEN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LISMAN, JOHN",
            "target": "KATZ, BORIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LISMAN, JOHN",
            "target": "CESAR RENNO COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "KATZ, BORIS",
            "target": "CESAR RENNO COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDO STEFANELLO",
            "target": "MAURICIO GUILHERME DE CARVALHO RESENDE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDO STEFANELLO",
            "target": "VANEET AGGARWAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAURICIO GUILHERME DE CARVALHO RESENDE",
            "target": "VANEET AGGARWAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PETER GL\u00d6SEK\u00d6TTER",
            "target": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG FERNANDES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PETER GL\u00d6SEK\u00d6TTER",
            "target": "ROBIN WEISS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG FERNANDES",
            "target": "ROBIN WEISS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALECIO PEDRO DELAZARI BINOTTO",
            "target": "LEANDRO AVILA DE AVILA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALECIO PEDRO DELAZARI BINOTTO",
            "target": "SERGIO BAMPI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALECIO PEDRO DELAZARI BINOTTO",
            "target": "RAFAEL KUNST",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEANDRO AVILA DE AVILA",
            "target": "SERGIO BAMPI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEANDRO AVILA DE AVILA",
            "target": "RAFAEL KUNST",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SERGIO BAMPI",
            "target": "RAFAEL KUNST",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SERGIO BAMPI",
            "target": "EDUARDA RODRIGUES MONTEIRO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SERGIO BAMPI",
            "target": "BRUNO ZATT",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SERGIO BAMPI",
            "target": "MATEUS GRELLERT DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "STEDING-JESSEN, KLAUS",
            "target": "CRISTINE HOEPERS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEDING-JESSEN, KLAUS",
            "target": "JOAO MARCELO CERON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STEDING-JESSEN, KLAUS",
            "target": "CINTIA BORGES MARGI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTINE HOEPERS",
            "target": "JOAO MARCELO CERON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTINE HOEPERS",
            "target": "CINTIA BORGES MARGI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO MARCELO CERON",
            "target": "CINTIA BORGES MARGI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TAL GRINSHPOUN",
            "target": "ZOHAR KOMAROVSKY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TAL GRINSHPOUN",
            "target": "VADIM (DAVID) E. LEVIT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TAL GRINSHPOUN",
            "target": "AMNON MEISELS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ZOHAR KOMAROVSKY",
            "target": "VADIM (DAVID) E. LEVIT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ZOHAR KOMAROVSKY",
            "target": "AMNON MEISELS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VADIM (DAVID) E. LEVIT",
            "target": "AMNON MEISELS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "DIOVANE SOLIGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "ALENCAR MACHADO",
            "value": 12,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "VINICIUS MARAN",
            "value": 14,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "UN HEE SCHIEFELBEIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "JOAO CARLOS DAMASCENO LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "MICHAEL WINTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "MILENE SANTOS TEIXEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "IARA AUGUSTIN",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "GABRIEL MACHADO LUNARDI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "VOLODYMYR SHEKHOVTSOV",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "FADI AL MACHOT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "MAYR, HEINRICH C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "ISABELA GASPARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "LORAYNE PINHEIRO DORNELLES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "LEANDRO KRUG WIVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "GUSTAVO PENHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "ANA PAULA COUTO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "ALBERTO HENRIQUE FRADE LAENDER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "MIRELLA MOURA MORO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "LUCAS HENRIQUE COSTA DE LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOSE PALAZZO MOREIRA DE OLIVEIRA",
            "target": "LA\u00cdS MOTA DE ALENCAR ROCHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "DIOVANE SOLIGO",
            "target": "ALENCAR MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DIOVANE SOLIGO",
            "target": "VINICIUS MARAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DIOVANE SOLIGO",
            "target": "UN HEE SCHIEFELBEIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DIOVANE SOLIGO",
            "target": "JOAO CARLOS DAMASCENO LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "VINICIUS MARAN",
            "value": 12,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "UN HEE SCHIEFELBEIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "JOAO CARLOS DAMASCENO LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "MICHAEL WINTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "MILENE SANTOS TEIXEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "IARA AUGUSTIN",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "GABRIEL MACHADO LUNARDI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "VOLODYMYR SHEKHOVTSOV",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "FADI AL MACHOT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "MAYR, HEINRICH C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALENCAR MACHADO",
            "target": "LEANDRO KRUG WIVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "UN HEE SCHIEFELBEIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "JOAO CARLOS DAMASCENO LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "MICHAEL WINTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "MILENE SANTOS TEIXEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "IARA AUGUSTIN",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "value": 8,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "GABRIEL MACHADO LUNARDI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "VOLODYMYR SHEKHOVTSOV",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "FADI AL MACHOT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "MAYR, HEINRICH C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "ISABELA GASPARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "LORAYNE PINHEIRO DORNELLES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MARAN",
            "target": "LEANDRO KRUG WIVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "UN HEE SCHIEFELBEIN",
            "target": "JOAO CARLOS DAMASCENO LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AUGUSTO NEUTZLING SILVA",
            "target": "ALAN MISHCHENKO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "AUGUSTO NEUTZLING SILVA",
            "target": "MAYLER GAMA ALVARENGA MARTINS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AUGUSTO NEUTZLING SILVA",
            "target": "VINICIUS CALLEGARO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "target": "ALEXANDRA LACKMANN ZIMPECK",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "target": "CRISTINA MEINHARDT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "target": "LAURENT ARTOLA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "target": "GUILLAUME HUBERT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "target": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT",
            "target": "STEPHAN WONG",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALEXANDRA LACKMANN ZIMPECK",
            "target": "CRISTINA MEINHARDT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALEXANDRA LACKMANN ZIMPECK",
            "target": "LAURENT ARTOLA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALEXANDRA LACKMANN ZIMPECK",
            "target": "GUILLAUME HUBERT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTINA MEINHARDT",
            "target": "LAURENT ARTOLA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTINA MEINHARDT",
            "target": "GUILLAUME HUBERT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LAURENT ARTOLA",
            "target": "GUILLAUME HUBERT",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO DA SILVA",
            "target": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO DA SILVA",
            "target": "JO\u0102O PAULO BARRACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO DA SILVA",
            "target": "RUI LUIS ANDRADE AGUIAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO DA SILVA",
            "target": "V\u00cdTOR ANT\u00d3NIO GON\u00c7ALVES RIBEIRO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO DA SILVA",
            "target": "DANIEL NUNES CORUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO DA SILVA",
            "target": "DIOGO NUNO PEREIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "target": "JO\u0102O PAULO BARRACA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "target": "RUI LUIS ANDRADE AGUIAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "target": "V\u00cdTOR ANT\u00d3NIO GON\u00c7ALVES RIBEIRO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "target": "DANIEL NUNES CORUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "target": "DIOGO NUNO PEREIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BARBOSA DE CARVALHO",
            "target": "VINICIUS GARCEZ SCHAURICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JO\u0102O PAULO BARRACA",
            "target": "RUI LUIS ANDRADE AGUIAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O PAULO BARRACA",
            "target": "V\u00cdTOR ANT\u00d3NIO GON\u00c7ALVES RIBEIRO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O PAULO BARRACA",
            "target": "DANIEL NUNES CORUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO\u0102O PAULO BARRACA",
            "target": "DIOGO NUNO PEREIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RUI LUIS ANDRADE AGUIAR",
            "target": "V\u00cdTOR ANT\u00d3NIO GON\u00c7ALVES RIBEIRO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RUI LUIS ANDRADE AGUIAR",
            "target": "DANIEL NUNES CORUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RUI LUIS ANDRADE AGUIAR",
            "target": "DIOGO NUNO PEREIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "V\u00cdTOR ANT\u00d3NIO GON\u00c7ALVES RIBEIRO DA CUNHA",
            "target": "DANIEL NUNES CORUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "V\u00cdTOR ANT\u00d3NIO GON\u00c7ALVES RIBEIRO DA CUNHA",
            "target": "DIOGO NUNO PEREIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DANIEL NUNES CORUJO",
            "target": "DIOGO NUNO PEREIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SON TRAN",
            "target": "MARCO GORI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SON TRAN",
            "target": "ARTUR SEBASTIAO DAVILA GARCEZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SON TRAN",
            "target": "LUCIANO NEDER SERAFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SON TRAN",
            "target": "MICHAEL SPRANGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO GORI",
            "target": "ARTUR SEBASTIAO DAVILA GARCEZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO GORI",
            "target": "LUCIANO NEDER SERAFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO GORI",
            "target": "MICHAEL SPRANGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTUR SEBASTIAO DAVILA GARCEZ",
            "target": "LUCIANO NEDER SERAFINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTUR SEBASTIAO DAVILA GARCEZ",
            "target": "MICHAEL SPRANGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTUR SEBASTIAO DAVILA GARCEZ",
            "target": "TAREK RICHARD BESOLD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCIANO NEDER SERAFINI",
            "target": "MICHAEL SPRANGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME GROCHAU AZZI",
            "target": "LEILA RIBEIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME GROCHAU AZZI",
            "target": "ANDREA CORRADINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "ANDREA CORRADINI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "RACHID ECHAHED",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "DOMINIQUE DUVAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "FR\u00c9D\u00c9RIC PROST",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "FABIANE CRISTINE DILLENBURG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "JOSE CLAUDIO FONSECA MOREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "ALFEU ZANOTTO FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "SIMONE ANDRE DA COSTA CAVALHEIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "LUCIANA FOSS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "JONAS SANTOS BEZERRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "GLAUCIA FERNANDES COTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "ROSIANA ESTEFANE DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "ANDREI COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEILA RIBEIRO",
            "target": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDREA CORRADINI",
            "target": "RACHID ECHAHED",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDREA CORRADINI",
            "target": "DOMINIQUE DUVAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDREA CORRADINI",
            "target": "FR\u00c9D\u00c9RIC PROST",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAURICIO HANZICH",
            "target": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAURICIO HANZICH",
            "target": "JAIRO PANETTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAURICIO HANZICH",
            "target": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAURICIO HANZICH",
            "target": "CLAUDIA ROSAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAURICIO HANZICH",
            "target": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "target": "JAIRO PANETTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "target": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "target": "CLAUDIA ROSAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FARR\u00c9S, ALBERT",
            "target": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAIRO PANETTA",
            "target": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAIRO PANETTA",
            "target": "CLAUDIA ROSAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JAIRO PANETTA",
            "target": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "target": "CLAUDIA ROSAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS DA SILVA SERPA",
            "target": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLAUDIA ROSAS",
            "target": "ARTHUR MITTMANN KRAUSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "target": "GABRIEL VILLARRUBIA GONZ\u00c1LEZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "target": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "target": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "target": "LUIS AUGUSTO SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "target": "GUILHERME ANTONIO BORGES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "target": "LUIZ HENRIQUE ANDRADE CORREIA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VALDERI REIS QUIETINHO LEITHARDT",
            "target": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GABRIEL VILLARRUBIA GONZ\u00c1LEZ",
            "target": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GABRIEL VILLARRUBIA GONZ\u00c1LEZ",
            "target": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GABRIEL VILLARRUBIA GONZ\u00c1LEZ",
            "target": "LUIS AUGUSTO SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "target": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "target": "LUIS AUGUSTO SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "target": "GUILHERME ANTONIO BORGES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "target": "LUIZ HENRIQUE ANDRADE CORREIA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JORGE MIGUEL S\u00c1 SILVA",
            "target": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "target": "LUIS AUGUSTO SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "target": "GUILHERME ANTONIO BORGES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "target": "LUIZ HENRIQUE ANDRADE CORREIA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLOS OBERDAN ROLIM",
            "target": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MATEUS SAQUETTI PEREIRA DE CARVALHO TIRONE",
            "target": "GUILHERME BUENO DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATEUS SAQUETTI PEREIRA DE CARVALHO TIRONE",
            "target": "JOSE RODRIGO FURLANETTO DE AZAMBUJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME BUENO DE OLIVEIRA",
            "target": "JOSE RODRIGO FURLANETTO DE AZAMBUJA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "target": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "target": "LUCAS DE SOUSA PACHECO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "target": "IAGO LINS DE MEDEIROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "target": "DENIS LIMA DO ROSARIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "target": "LUCA TARTARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "target": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "target": "PAOLO BELLAVISTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO COELHO CERQUEIRA",
            "target": "MARIO GERLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "LUCAS DE SOUSA PACHECO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "IAGO LINS DE MEDEIROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "DENIS LIMA DO ROSARIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "BRUNO AUGUSTI MOZZAQUATRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "MATIAS ARTUR KLAFKE SCHIMUNECK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "JOAO VITOR DE CAMARGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "MARIO GERLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "ROS\u00c1RIO, DENIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "CLARISSA CASSALES MARQUEZAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "CRISTINA MELCHIORS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFERSON CAMPOS NOBRE",
            "target": "LIANE MARGARIDA ROCKENBACH TAROUCO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS DE SOUSA PACHECO",
            "target": "IAGO LINS DE MEDEIROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS DE SOUSA PACHECO",
            "target": "DENIS LIMA DO ROSARIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "IAGO LINS DE MEDEIROS",
            "target": "DENIS LIMA DO ROSARIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CICERO AUGUSTO DE LARA PAHINS",
            "target": "NIVAN ROBERTO FERREIRA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CICERO AUGUSTO DE LARA PAHINS",
            "target": "JULIO TOSS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CICERO AUGUSTO DE LARA PAHINS",
            "target": "BRUNO RAFFIN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CICERO AUGUSTO DE LARA PAHINS",
            "target": "CARLOS EDUARDO SCHEIDEGGER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CICERO AUGUSTO DE LARA PAHINS",
            "target": "SEAN STEPHENS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ALESSANDRO DA SILVEIRA DIAS",
            "target": "LEANDRO KRUG WIVES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEANDRO KRUG WIVES",
            "target": "IARA AUGUSTIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VEERA RAGAVAN",
            "target": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VEERA RAGAVAN",
            "target": "FABIANO, NICOLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VEERA RAGAVAN",
            "target": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VEERA RAGAVAN",
            "target": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VEERA RAGAVAN",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VEERA RAGAVAN",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VEERA RAGAVAN",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VEERA RAGAVAN",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "target": "FABIANO, NICOLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "target": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "target": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOEL LUIS CARBONERA",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FABIANO, NICOLA",
            "target": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABIANO, NICOLA",
            "target": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABIANO, NICOLA",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "target": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HOUGHTALING, MICHAEL",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "PATTERSON, WILLIAM REMINGTON",
            "target": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "BRUCE SPENCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "YASSINE AMIRAT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "ABDELGHANI CHIBANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "SOFIANE BOUZNAD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "SABRI LYAZID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "MARA ABEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDRO RAMA FIORINI",
            "target": "CHRISTIANO PEREIRA PESSANHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATEUS BIZZOTTO NUNES",
            "target": "RODRIGO NUNES MONI DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STERBENZ, JAMES P. G.",
            "target": "DOBSON, SIMON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STERBENZ, JAMES P. G.",
            "target": "PAUL SMITH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STERBENZ, JAMES P. G.",
            "target": "ANDREAS U. MAUTHE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "STERBENZ, JAMES P. G.",
            "target": "DAVID HUTCHISON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DOBSON, SIMON",
            "target": "PAUL SMITH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DOBSON, SIMON",
            "target": "ANDREAS U. MAUTHE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DOBSON, SIMON",
            "target": "DAVID HUTCHISON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAUL SMITH",
            "target": "ANDREAS U. MAUTHE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PAUL SMITH",
            "target": "DAVID HUTCHISON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDREAS U. MAUTHE",
            "target": "DAVID HUTCHISON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHAEL WINTER",
            "target": "MILENE SANTOS TEIXEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "CARLOS FRANCISCO HABEKOST DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "MARCELO FANTINATO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "VINICIUS STEIN DANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "ISABELA GASPARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "LORAYNE PINHEIRO DORNELLES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "PATRICK HUNG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "MARUSCIA BAKLIZKY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCINEIA HELOISA THOM",
            "target": "VIOLETA SUN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS FRANCISCO HABEKOST DOS SANTOS",
            "target": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS FRANCISCO HABEKOST DOS SANTOS",
            "target": "MARCELO FANTINATO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "target": "MARCELO FANTINATO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "target": "THIAGO SOARES FERNANDES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "target": "ALVARO FREITAS MOREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "target": "JONAS SANTOS BEZERRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "target": "GLAUCIA FERNANDES COTA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "target": "ROSIANA ESTEFANE DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ERIKA FERNANDES COTA",
            "target": "ANDREI COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO FANTINATO",
            "target": "PATRICK HUNG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO FANTINATO",
            "target": "MARUSCIA BAKLIZKY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO FANTINATO",
            "target": "VIOLETA SUN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FOUTSE KHOMH",
            "target": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FOUTSE KHOMH",
            "target": "YANN-GA\u00cbL GU\u00c9H\u00c9NEUC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FOUTSE KHOMH",
            "target": "FABIO DOS SANTOS PETRILLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "target": "YANN-GA\u00cbL GU\u00c9H\u00c9NEUC",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "target": "FABIO DOS SANTOS PETRILLO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "target": "LEANDRO LESQUEVES COSTALONGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "target": "EDUARDO RECK MIRANDA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "target": "ISABELA GASPARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO SOARES PIMENTA",
            "target": "ANA CAROLINA TOME KLOCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "YANN-GA\u00cbL GU\u00c9H\u00c9NEUC",
            "target": "FABIO DOS SANTOS PETRILLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TONI ISMAEL WICKERT",
            "target": "GREET VANDEN BERGHE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TONI ISMAEL WICKERT",
            "target": "PIETER SMET",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GREET VANDEN BERGHE",
            "target": "PIETER SMET",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RACHID ECHAHED",
            "target": "DOMINIQUE DUVAL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RACHID ECHAHED",
            "target": "FR\u00c9D\u00c9RIC PROST",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DOMINIQUE DUVAL",
            "target": "FR\u00c9D\u00c9RIC PROST",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO AUGUSTO DA FONTOURA",
            "target": "SIMIN NADJM-TEHRANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO AUGUSTO DA FONTOURA",
            "target": "FRANCISCO ASSIS MOREIRA DO NASCIMENTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SIMIN NADJM-TEHRANI",
            "target": "FRANCISCO ASSIS MOREIRA DO NASCIMENTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE VICENTE CANTO DOS SANTOS",
            "target": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE VICENTE CANTO DOS SANTOS",
            "target": "JONEVAL ZANELLA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE VICENTE CANTO DOS SANTOS",
            "target": "GUSTAVO PESSIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "target": "JONEVAL ZANELLA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "target": "GUSTAVO PESSIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "target": "TATIANA GALIBUS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "target": "RUBEM PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "target": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIO CESAR SANTOS DOS ANJOS",
            "target": "GILLES FEDAK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JONEVAL ZANELLA GOMES",
            "target": "GUSTAVO PESSIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEANDRO LESQUEVES COSTALONGA",
            "target": "EDUARDO RECK MIRANDA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ISABELA GASPARINI",
            "target": "ANA CAROLINA TOME KLOCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ISABELA GASPARINI",
            "target": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ISABELA GASPARINI",
            "target": "LORAYNE PINHEIRO DORNELLES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GIUSEPPE SANTUCCI",
            "target": "ISABEL CRISTINA SIQUEIRA DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABRICIO HENRIQUE RODRIGUES",
            "target": "MARA ABEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARA ABEL",
            "target": "LUAN FONSECA GARCIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARA ABEL",
            "target": "VINICIUS MEDEIROS GRACIOLLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARA ABEL",
            "target": "LUIZ FERNANDO DE ROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARA ABEL",
            "target": "CHRISTIANO PEREIRA PESSANHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PABLO FELIPE LEONHART",
            "target": "EDUARDO SPIELER DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PABLO FELIPE LEONHART",
            "target": "RODRIGO LIGABUE BRAUN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO SPIELER DE OLIVEIRA",
            "target": "RODRIGO LIGABUE BRAUN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODRIGO LIGABUE BRAUN",
            "target": "MANUEL JOS\u00c9 VILLALOBOS CID",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODRIGO LIGABUE BRAUN",
            "target": "MARIO INOSTROZA PONTA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO CAMPONOGARA",
            "target": "MARCELO WUTTIG FRISKE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FRANCIELI ZANON BOITO",
            "target": "JEAN LUCA BEZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FRANCIELI ZANON BOITO",
            "target": "YVES DENNEULIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FRANCIELI ZANON BOITO",
            "target": "MARIO ANTONIO RIBEIRO DANTAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FRANCIELI ZANON BOITO",
            "target": "EDUARDO CAMILO INACIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEAN LUCA BEZ",
            "target": "YVES DENNEULIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEAN LUCA BEZ",
            "target": "MARIO ANTONIO RIBEIRO DANTAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEAN LUCA BEZ",
            "target": "EDUARDO CAMILO INACIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "YVES DENNEULIN",
            "target": "MARIO ANTONIO RIBEIRO DANTAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "YVES DENNEULIN",
            "target": "EDUARDO CAMILO INACIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIO ANTONIO RIBEIRO DANTAS",
            "target": "EDUARDO CAMILO INACIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANITA RAJA",
            "target": "MOHAMMAD HASAN RASHEDUL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "target": "PEDRO HENRIQUE EXENBERGER BECKER",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "target": "JOOST HOOZEMANS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSON LUIZ SARTOR",
            "target": "STEPHAN WONG",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE EXENBERGER BECKER",
            "target": "JOOST HOOZEMANS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE EXENBERGER BECKER",
            "target": "STEPHAN WONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JONAS DEYSON BRITO DOS SANTOS",
            "target": "SEN, PRADEEP",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MANUEL JOS\u00c9 VILLALOBOS CID",
            "target": "MARIO INOSTROZA PONTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIO INOSTROZA PONTA",
            "target": "JORGE ANTONIO P\u00c1RRAGA \u00c1LAVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "JORDI PEREIRA GUDE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "V\u00c1SQUEZ, \u00d3SCAR C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "TADEU KNEWITZ ZUBARAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "ANDRE GRAHL PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "AUGUSTO BLAAS CORREA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "CRIST\u00d3BAL MIRALLES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "LEONARDO DE MIRANDA BORBA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "ALEXANDER JAVIER BENAVIDES ROJAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCUS ROLF PETER RITT",
            "target": "PAULO VITOR SILVESTRIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JORDI PEREIRA GUDE",
            "target": "V\u00c1SQUEZ, \u00d3SCAR C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG",
            "target": "RENAN DE QUEIROZ MAFFEI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG",
            "target": "MATHIAS FASSINI MANTELLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG",
            "target": "ARTHUR VICENTE RIBACKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG",
            "target": "RENATA DAS CHAGAS NEULAND",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG",
            "target": "DIEGO PITTOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIANA LUDERITZ KOLBERG",
            "target": "VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENAN DE QUEIROZ MAFFEI",
            "target": "MATHIAS FASSINI MANTELLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENAN DE QUEIROZ MAFFEI",
            "target": "ARTHUR VICENTE RIBACKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENAN DE QUEIROZ MAFFEI",
            "target": "RENATA DAS CHAGAS NEULAND",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENAN DE QUEIROZ MAFFEI",
            "target": "DIEGO PITTOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENAN DE QUEIROZ MAFFEI",
            "target": "VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHIAS FASSINI MANTELLI",
            "target": "ARTHUR VICENTE RIBACKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHIAS FASSINI MANTELLI",
            "target": "RENATA DAS CHAGAS NEULAND",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHIAS FASSINI MANTELLI",
            "target": "DIEGO PITTOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHIAS FASSINI MANTELLI",
            "target": "VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR VICENTE RIBACKI",
            "target": "RENATA DAS CHAGAS NEULAND",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR VICENTE RIBACKI",
            "target": "DIEGO PITTOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR VICENTE RIBACKI",
            "target": "VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATA DAS CHAGAS NEULAND",
            "target": "DIEGO PITTOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATA DAS CHAGAS NEULAND",
            "target": "VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DIEGO PITTOL",
            "target": "VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO UEYAMA",
            "target": "JOAO PORTO DE ALBUQUERQUE PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO UEYAMA",
            "target": "FL\u00c1VIO EDUARDO AOKI HORITA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JO UEYAMA",
            "target": "LUIZ FERNANDO FERREIRA GOMES DE ASSIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO PORTO DE ALBUQUERQUE PEREIRA",
            "target": "FL\u00c1VIO EDUARDO AOKI HORITA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO PORTO DE ALBUQUERQUE PEREIRA",
            "target": "LUIZ FERNANDO FERREIRA GOMES DE ASSIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FL\u00c1VIO EDUARDO AOKI HORITA",
            "target": "LUIZ FERNANDO FERREIRA GOMES DE ASSIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DENNIS GIOVANI BALREIRA",
            "target": "DIETER W. FELLNER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALEXANDRU C. TELEA",
            "target": "JIM T\u0158RRESEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUKA STANISIC",
            "target": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUKA STANISIC",
            "target": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUKA STANISIC",
            "target": "VINCENT DANJEAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUKA STANISIC",
            "target": "VINICIUS GARCIA PINTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUKA STANISIC",
            "target": "THIBAULT, SAMUEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "target": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "target": "VINCENT DANJEAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "target": "VINICIUS GARCIA PINTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "target": "THIBAULT, SAMUEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "target": "FABRICE DUPROS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "target": "RAFAEL KELLER TESSER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ARNAUD R\u00c9GIS LEGRAND",
            "target": "FRANZ CHRISTIAN HEINRICH",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "target": "VINCENT DANJEAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "target": "VINICIUS GARCIA PINTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "target": "THIBAULT, SAMUEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "target": "FABRICE DUPROS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "target": "RAFAEL KELLER TESSER",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LUCAS MELLO SCHNORR",
            "target": "FRANZ CHRISTIAN HEINRICH",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINCENT DANJEAN",
            "target": "VINICIUS GARCIA PINTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINCENT DANJEAN",
            "target": "THIBAULT, SAMUEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS GARCIA PINTO",
            "target": "THIBAULT, SAMUEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALINE MENIN",
            "target": "RAFAEL PEZZIN TORCHELSEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RAFAEL PEZZIN TORCHELSEN",
            "target": "DAVID STEEVEN VILLA SALAZAR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL PEZZIN TORCHELSEN",
            "target": "JOSE ABEL TICONA LARICO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL PEZZIN TORCHELSEN",
            "target": "IAGO UILIAN BERNDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ADRIANO QUILIAO DE OLIVEIRA",
            "target": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "RENATE FRUCHTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "GE CHEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "LU CHEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "NORMAN I. BADLER",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "ALI KARAALI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "CARLOS HUMBERTO ESPARZA FRANCO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "EDWIN ALBERTO SILVA CRUZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "ALINE DALL OGLIO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "ROAMN REBERGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "ALBERTO ANTONIO RASIA FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "GUSTAVO FUHR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "IGOR RODRIGUES DE ALMEIDA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "GUILHERME PINTO FICKEL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "PETROS FALOUTSOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "MUHAMMAD USMAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "GLEN BERSETH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CL\u00c1UDIO ROSITO JUNG",
            "target": "MUBBASIR KAPADIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "target": "FERNANDO FERNANDES DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "target": "PEDRO FOLETTO PIMENTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "target": "LUCAS KLEIN DRAGHETTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "target": "DAVID R. KAELI",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "target": "PREVILON, FRITZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "target": "LAURA MONROE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "target": "DANIEL ALFONSO GONCALVES DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CAIO BRIGAGAO LUNARDI",
            "target": "HEATHER M QUINN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FERNANDO FERNANDES DOS SANTOS",
            "target": "PEDRO FOLETTO PIMENTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDO FERNANDES DOS SANTOS",
            "target": "LUCAS KLEIN DRAGHETTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDO FERNANDES DOS SANTOS",
            "target": "DAVID R. KAELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO FOLETTO PIMENTA",
            "target": "LUCAS KLEIN DRAGHETTI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO FOLETTO PIMENTA",
            "target": "DAVID R. KAELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS KLEIN DRAGHETTI",
            "target": "DAVID R. KAELI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DAVID R. KAELI",
            "target": "PREVILON, FRITZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VICTOR ADRIEL DE JESUS OLIVEIRA",
            "target": "LUCA GIULIO BRAYDA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CHARLES CARDOSO DE OLIVEIRA",
            "target": "JECKSON DELLAGOSTIN SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JECKSON DELLAGOSTIN SOUZA",
            "target": "LEONARDO ALMEIDA DA SILVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JHONNY MARCOS ACORDI MERTZ",
            "target": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "TASSIO FERENZINI MARTINS SIRQUEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "CARLOS JOSE PEREIRA DE LUCENA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "MARX LELES VIANA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "FRANCISCO JOSE PLACIDO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "PHILLIP TAYLOR",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "SIMON MILES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "LINA BARAKAT",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "GRIFFITHS, NATHAN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "EDUARDO WITTER DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "FERNANDO DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "JOAO GUILHERME FACCIN",
            "value": 4,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "VANIUS ZAPALOWSKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "DALTRO JOSE NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "DIETMAR JANNACH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "FREDERICO SCHARDONG",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "RICARDO TERRA NUNES BUENO VILLELA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "INGRID OLIVEIRA DE NUNES",
            "target": "DANILO FERREIRA E SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AIKO PRAS",
            "target": "JOSE JAIR CARDOSO DE SANTANNA",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AIKO PRAS",
            "target": "RICARDO DE OLIVEIRA SCHMIDT",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AIKO PRAS",
            "target": "JOEY DE VRIES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AIKO PRAS",
            "target": "DAPHN\u00c9 TUNCER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AIKO PRAS",
            "target": "DAVID DOUGLAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AIKO PRAS",
            "target": "ANA MARIA SPEROTTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE JAIR CARDOSO DE SANTANNA",
            "target": "RICARDO DE OLIVEIRA SCHMIDT",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE JAIR CARDOSO DE SANTANNA",
            "target": "JOEY DE VRIES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE JAIR CARDOSO DE SANTANNA",
            "target": "DAPHN\u00c9 TUNCER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE JAIR CARDOSO DE SANTANNA",
            "target": "DAVID DOUGLAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE JAIR CARDOSO DE SANTANNA",
            "target": "ANA MARIA SPEROTTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO DE OLIVEIRA SCHMIDT",
            "target": "JOEY DE VRIES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO DE OLIVEIRA SCHMIDT",
            "target": "DAPHN\u00c9 TUNCER",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO DE OLIVEIRA SCHMIDT",
            "target": "DAVID DOUGLAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO DE OLIVEIRA SCHMIDT",
            "target": "ANA MARIA SPEROTTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOEY DE VRIES",
            "target": "DAPHN\u00c9 TUNCER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DAPHN\u00c9 TUNCER",
            "target": "ANA MARIA SPEROTTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DANTE AUGUSTO COUTO BARONE",
            "target": "MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DANTE AUGUSTO COUTO BARONE",
            "target": "RODRIGO SYCHOCKI DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO",
            "target": "RODRIGO SYCHOCKI DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATE FRUCHTER",
            "target": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATE FRUCHTER",
            "target": "GE CHEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATE FRUCHTER",
            "target": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATE FRUCHTER",
            "target": "LU CHEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATE FRUCHTER",
            "target": "NORMAN I. BADLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATE FRUCHTER",
            "target": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RENATE FRUCHTER",
            "target": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "GE CHEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "LU CHEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "NORMAN I. BADLER",
            "value": 6,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "IGOR RODRIGUES DE ALMEIDA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "PETROS FALOUTSOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "MUHAMMAD USMAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "GLEN BERSETH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SORAIA RAUPP MUSSE",
            "target": "MUBBASIR KAPADIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "GE CHEN",
            "target": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GE CHEN",
            "target": "LU CHEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GE CHEN",
            "target": "NORMAN I. BADLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GE CHEN",
            "target": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GE CHEN",
            "target": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "target": "LU CHEN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "target": "NORMAN I. BADLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "target": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHARLES CHENWEI WANG",
            "target": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LU CHEN",
            "target": "NORMAN I. BADLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LU CHEN",
            "target": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LU CHEN",
            "target": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "IGOR RODRIGUES DE ALMEIDA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "PETROS FALOUTSOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "MUHAMMAD USMAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "GLEN BERSETH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "NORMAN I. BADLER",
            "target": "MUBBASIR KAPADIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "TASSIO FERENZINI MARTINS SIRQUEIRA",
            "target": "CARLOS JOSE PEREIRA DE LUCENA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TASSIO FERENZINI MARTINS SIRQUEIRA",
            "target": "MARX LELES VIANA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TASSIO FERENZINI MARTINS SIRQUEIRA",
            "target": "FRANCISCO JOSE PLACIDO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS JOSE PEREIRA DE LUCENA",
            "target": "MARX LELES VIANA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS JOSE PEREIRA DE LUCENA",
            "target": "FRANCISCO JOSE PLACIDO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARX LELES VIANA",
            "target": "FRANCISCO JOSE PLACIDO DA CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO SIMOES LOPES GASTAL",
            "target": "BERNARDO HENZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BERNARDO HENZ",
            "target": "EDUARDO CREMONESE FELIPPI CHIELA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BERNARDO HENZ",
            "target": "GUIDO LENZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BERNARDO HENZ",
            "target": "MARIANA DOS SANTOS OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BERNARDO HENZ",
            "target": "DARLAN CONTERNO MINUSSI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDO BEVILACQUA",
            "target": "JOSE EDUARDO VENSON",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDO BEVILACQUA",
            "target": "FABIO LUIZ ONUKI CASTRO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDO BEVILACQUA",
            "target": "JEAN CARLO ALBIERO BERNI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FERNANDO BEVILACQUA",
            "target": "MARCOS CORDEIRO D ORNELLAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE EDUARDO VENSON",
            "target": "FABIO LUIZ ONUKI CASTRO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE EDUARDO VENSON",
            "target": "JEAN CARLO ALBIERO BERNI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE EDUARDO VENSON",
            "target": "MARCOS CORDEIRO D ORNELLAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABIO LUIZ ONUKI CASTRO",
            "target": "JEAN CARLO ALBIERO BERNI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABIO LUIZ ONUKI CASTRO",
            "target": "MARCOS CORDEIRO D ORNELLAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "IARA AUGUSTIN",
            "target": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "target": "GABRIEL MACHADO LUNARDI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "target": "VOLODYMYR SHEKHOVTSOV",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "target": "FADI AL MACHOT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "target": "MAYR, HEINRICH C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME MEDEIROS MACHADO",
            "target": "LORAYNE PINHEIRO DORNELLES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDRE GRAHL PEREIRA",
            "target": "AUGUSTO BLAAS CORREA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS FRATIN NETTO",
            "target": "DANIEL ALFONSO GONCALVES DE OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DANIEL ALFONSO GONCALVES DE OLIVEIRA",
            "target": "LAURA MONROE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "DANIEL ALFONSO GONCALVES DE OLIVEIRA",
            "target": "HEATHER M QUINN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "LAURENCE CRESTANI TASCA",
            "target": "FL\u00c1VIO RECH WAGNER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FL\u00c1VIO RECH WAGNER",
            "target": "BOSCH, BERNHARD",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FL\u00c1VIO RECH WAGNER",
            "target": "BRASIL, MIGUEL A. BAUERMANN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANDERSONN KOHL",
            "target": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDERSONN KOHL",
            "target": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "target": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JANAINA SCHWARZROCK",
            "target": "MOREIRA, LEONARDO HENRIQUE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RICARDO QUEIROZ DE ARAUJO FERNANDES",
            "target": "MOREIRA, LEONARDO HENRIQUE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "EDUARDO CREMONESE FELIPPI CHIELA",
            "target": "GUIDO LENZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO CREMONESE FELIPPI CHIELA",
            "target": "MARIANA DOS SANTOS OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO CREMONESE FELIPPI CHIELA",
            "target": "DARLAN CONTERNO MINUSSI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUIDO LENZ",
            "target": "MARIANA DOS SANTOS OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUIDO LENZ",
            "target": "DARLAN CONTERNO MINUSSI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIANA DOS SANTOS OLIVEIRA",
            "target": "DARLAN CONTERNO MINUSSI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS HENTSCHKE",
            "target": "IGOR CAIKE GIRARDI DA VEIGA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS HENTSCHKE",
            "target": "HENNIG, CARLOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "IGOR CAIKE GIRARDI DA VEIGA",
            "target": "HENNIG, CARLOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRIST\u00d3BAL MIRALLES",
            "target": "LEONARDO DE MIRANDA BORBA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILLIP TAYLOR",
            "target": "SIMON MILES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILLIP TAYLOR",
            "target": "LINA BARAKAT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PHILLIP TAYLOR",
            "target": "GRIFFITHS, NATHAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SIMON MILES",
            "target": "LINA BARAKAT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SIMON MILES",
            "target": "GRIFFITHS, NATHAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LINA BARAKAT",
            "target": "GRIFFITHS, NATHAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CARLOS HUMBERTO ESPARZA FRANCO",
            "target": "EDWIN ALBERTO SILVA CRUZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DAVID STEEVEN VILLA SALAZAR",
            "target": "JOSE ABEL TICONA LARICO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PABLO ROBERLAN MANKE BARCELLOS",
            "target": "VITOR DE OLIVEIRA GOMES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA BEZERRA ARANTES",
            "target": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCIANA BEZERRA ARANTES",
            "target": "PIERRE SENS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "target": "PIERRE SENS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "target": "GUILHERME ANTONIO BORGES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "ANUBIS GRACIELA DE MORAES ROSSETTO",
            "target": "LUIZ HENRIQUE ANDRADE CORREIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "target": "LEONARDO ROVEDA FAGANELLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "target": "HAMED AHMADI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "target": "LUCA TARTARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "target": "PAOLO BELLAVISTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCELO ANTONIO MAROTTA",
            "target": "MARIO GERLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GABRIEL MACHADO LUNARDI",
            "target": "VOLODYMYR SHEKHOVTSOV",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GABRIEL MACHADO LUNARDI",
            "target": "FADI AL MACHOT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GABRIEL MACHADO LUNARDI",
            "target": "MAYR, HEINRICH C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VOLODYMYR SHEKHOVTSOV",
            "target": "FADI AL MACHOT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VOLODYMYR SHEKHOVTSOV",
            "target": "MAYR, HEINRICH C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FADI AL MACHOT",
            "target": "MAYR, HEINRICH C.",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUILHERME ANTONIO BORGES",
            "target": "LUIZ HENRIQUE ANDRADE CORREIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZA DE AZAMBUJA HAGEMANN",
            "target": "AIRTON LEITE KRONBAUER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIZA DE AZAMBUJA HAGEMANN",
            "target": "MARCELO DA MATA OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "AIRTON LEITE KRONBAUER",
            "target": "MARCELO DA MATA OLIVEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABIANE CRISTINE DILLENBURG",
            "target": "JOSE CLAUDIO FONSECA MOREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABIANE CRISTINE DILLENBURG",
            "target": "ALFEU ZANOTTO FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOSE CLAUDIO FONSECA MOREIRA",
            "target": "ALFEU ZANOTTO FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JULIO TOSS",
            "target": "BRUNO RAFFIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABRICE DUPROS",
            "target": "RAFAEL KELLER TESSER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABRICE DUPROS",
            "target": "FRANZ CHRISTIAN HEINRICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL KELLER TESSER",
            "target": "FRANZ CHRISTIAN HEINRICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL SACHETT MEDEIROS",
            "target": "ALEXANDER WONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BILLY ANDERSON PINHEIRO",
            "target": "LEONARDO BARBOSA DA COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BILLY ANDERSON PINHEIRO",
            "target": "ANDRE AVELINO DA SILVA NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BILLY ANDERSON PINHEIRO",
            "target": "ANTONIO JORGE GOMES ABELEM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BILLY ANDERSON PINHEIRO",
            "target": "ROBERTO SAMARONE DOS SANTOS ARAUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO BARBOSA DA COSTA",
            "target": "ANDRE AVELINO DA SILVA NETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO BARBOSA DA COSTA",
            "target": "ANTONIO JORGE GOMES ABELEM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LEONARDO BARBOSA DA COSTA",
            "target": "ROBERTO SAMARONE DOS SANTOS ARAUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE AVELINO DA SILVA NETO",
            "target": "ANTONIO JORGE GOMES ABELEM",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE AVELINO DA SILVA NETO",
            "target": "ROBERTO SAMARONE DOS SANTOS ARAUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTONIO JORGE GOMES ABELEM",
            "target": "ROBERTO SAMARONE DOS SANTOS ARAUJO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATIAS ARTUR KLAFKE SCHIMUNECK",
            "target": "JOAO VITOR DE CAMARGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATIAS ARTUR KLAFKE SCHIMUNECK",
            "target": "MARIO GERLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATIAS ARTUR KLAFKE SCHIMUNECK",
            "target": "ROS\u00c1RIO, DENIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO VITOR DE CAMARGO",
            "target": "MARIO GERLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO VITOR DE CAMARGO",
            "target": "ROS\u00c1RIO, DENIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIO GERLA",
            "target": "ROS\u00c1RIO, DENIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIO GERLA",
            "target": "LUCA TARTARINI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIO GERLA",
            "target": "PAOLO BELLAVISTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHIAS J. KRAUSE",
            "target": "FABIAN KLEMENS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHIAS J. KRAUSE",
            "target": "BENJAMIN F\u00d6RSTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHIAS J. KRAUSE",
            "target": "GUDRUN TH\u00c4TER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHIAS J. KRAUSE",
            "target": "BRUNO BORGUESAN",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MATHIAS J. KRAUSE",
            "target": "LEONARDO DE LIMA CORREA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FABIAN KLEMENS",
            "target": "BENJAMIN F\u00d6RSTER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABIAN KLEMENS",
            "target": "GUDRUN TH\u00c4TER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BENJAMIN F\u00d6RSTER",
            "target": "GUDRUN TH\u00c4TER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO GERMANO DA SILVA",
            "target": "LUIS AUGUSTO DIAS KNOB",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALINE DALL OGLIO",
            "target": "ROAMN REBERGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALINE DALL OGLIO",
            "target": "ALBERTO ANTONIO RASIA FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROAMN REBERGER",
            "target": "ALBERTO ANTONIO RASIA FILHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VANIUS ZAPALOWSKI",
            "target": "DALTRO JOSE NUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO BORGUESAN",
            "target": "LEONARDO DE LIMA CORREA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR GIESEL VEDANA",
            "target": "RODRIGO MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ARTHUR GIESEL VEDANA",
            "target": "ALVARO FREITAS MOREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODRIGO MACHADO",
            "target": "ALVARO FREITAS MOREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALVARO FREITAS MOREIRA",
            "target": "THIAGO SOARES FERNANDES",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MOHAMAD MONEIMNE",
            "target": "VLADIMIR BAZJANAC",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BOSCH, BERNHARD",
            "target": "BRASIL, MIGUEL A. BAUERMANN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUAN FONSECA GARCIA",
            "target": "VINICIUS MEDEIROS GRACIOLLI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUAN FONSECA GARCIA",
            "target": "LUIZ FERNANDO DE ROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS MEDEIROS GRACIOLLI",
            "target": "LUIZ FERNANDO DE ROS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MICHEL JOSE ANZANELLO",
            "target": "FELIPE SOARES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO ANDRE DA COSTA",
            "target": "GUSTAVO ROSTIROLLA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO ANDRE DA COSTA",
            "target": "EDUARDO ROLOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO ANDRE DA COSTA",
            "target": "RODRIGO DA ROSA RIGHI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTIANO ANDRE DA COSTA",
            "target": "VINICIUS FACCO RODRIGUES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO ROSTIROLLA",
            "target": "EDUARDO ROLOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO ROSTIROLLA",
            "target": "RODRIGO DA ROSA RIGHI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO ROSTIROLLA",
            "target": "VINICIUS FACCO RODRIGUES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO ROLOFF",
            "target": "RODRIGO DA ROSA RIGHI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDO ROLOFF",
            "target": "VINICIUS FACCO RODRIGUES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODRIGO DA ROSA RIGHI",
            "target": "VINICIUS FACCO RODRIGUES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "DANIEL WEISKOPF",
            "target": "FILIP SADLO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FILIP SADLO",
            "target": "FELIPE ARRUDA MOURA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FILIP SADLO",
            "target": "SERGIO AUGUSTO CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FILIP SADLO",
            "target": "ROGER ALMEIDA LEITE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "FILIP SADLO",
            "target": "VINICIUS RODRIGUES MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "MAYLER GAMA ALVARENGA MARTINS",
            "target": "VINICIUS CALLEGARO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUCE SPENCER",
            "target": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUCE SPENCER",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SIGNE ANNE REDFIELD",
            "target": "CRAIG SCHLENOFF",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLARISSA CASSALES MARQUEZAN",
            "target": "CRISTINA MELCHIORS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CLARISSA CASSALES MARQUEZAN",
            "target": "LIANE MARGARIDA ROCKENBACH TAROUCO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CRISTINA MELCHIORS",
            "target": "LIANE MARGARIDA ROCKENBACH TAROUCO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FABRICIO MARTINS MAZZOLA",
            "target": "DANIEL STEFANI MARCON",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "YASSINE AMIRAT",
            "target": "ABDELGHANI CHIBANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "YASSINE AMIRAT",
            "target": "SOFIANE BOUZNAD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "YASSINE AMIRAT",
            "target": "SABRI LYAZID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ABDELGHANI CHIBANI",
            "target": "SOFIANE BOUZNAD",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ABDELGHANI CHIBANI",
            "target": "SABRI LYAZID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SOFIANE BOUZNAD",
            "target": "SABRI LYAZID",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PATRICK HUNG",
            "target": "MARUSCIA BAKLIZKY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PATRICK HUNG",
            "target": "VIOLETA SUN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARUSCIA BAKLIZKY",
            "target": "VIOLETA SUN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "target": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "target": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "target": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "target": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "target": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "target": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HENRIQUE COTA DE FREITAS",
            "target": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "target": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "target": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "target": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "target": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "target": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PEDRO HENRIQUE DE MELLO MORADO PENNA",
            "target": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "target": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "target": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "target": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "target": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS ALCANTARA SOUZA",
            "target": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "target": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "target": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "target": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS MIRANDA DE QUEIROZ",
            "target": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "target": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "target": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCIO BASTOS CASTRO",
            "target": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "target": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUIS FABRICIO WANDERLEY GOES",
            "target": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALYSON DEIVES PEREIRA",
            "target": "JEAN FRAN\u00c7OIS MEHAUT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE RODRIGUES OLIVERA",
            "target": "CIRANO IOCHPE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE RODRIGUES OLIVERA",
            "target": "BRUCE BARTHOLOW DUNCAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE RODRIGUES OLIVERA",
            "target": "SANDHI MARIA BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE RODRIGUES OLIVERA",
            "target": "MARIA INES SCHMIDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE RODRIGUES OLIVERA",
            "target": "ALVARO VIGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANDRE RODRIGUES OLIVERA",
            "target": "VALTER ROESLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CIRANO IOCHPE",
            "target": "BRUCE BARTHOLOW DUNCAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CIRANO IOCHPE",
            "target": "SANDHI MARIA BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CIRANO IOCHPE",
            "target": "MARIA INES SCHMIDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CIRANO IOCHPE",
            "target": "ALVARO VIGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CIRANO IOCHPE",
            "target": "VALTER ROESLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUCE BARTHOLOW DUNCAN",
            "target": "SANDHI MARIA BARRETO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUCE BARTHOLOW DUNCAN",
            "target": "MARIA INES SCHMIDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUCE BARTHOLOW DUNCAN",
            "target": "ALVARO VIGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUCE BARTHOLOW DUNCAN",
            "target": "VALTER ROESLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDHI MARIA BARRETO",
            "target": "MARIA INES SCHMIDT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDHI MARIA BARRETO",
            "target": "ALVARO VIGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SANDHI MARIA BARRETO",
            "target": "VALTER ROESLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIA INES SCHMIDT",
            "target": "ALVARO VIGO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARIA INES SCHMIDT",
            "target": "VALTER ROESLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALVARO VIGO",
            "target": "VALTER ROESLER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "IGOR RODRIGUES DE ALMEIDA",
            "target": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "target": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "target": "PETROS FALOUTSOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "target": "MUHAMMAD USMAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "target": "GLEN BERSETH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "VINICIUS JURINIC CASSOL",
            "target": "MUBBASIR KAPADIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "SERGIO LUIS SARDI MERGEN",
            "target": "VIVIANE PEREIRA MOREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VIVIANE PEREIRA MOREIRA",
            "target": "DANNY SUAREZ VARGAS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VIVIANE PEREIRA MOREIRA",
            "target": "ALINE GRACIELA LERMEN DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOOST HOOZEMANS",
            "target": "STEPHAN WONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDA RODRIGUES MONTEIRO",
            "target": "BRUNO ZATT",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EDUARDA RODRIGUES MONTEIRO",
            "target": "MATEUS GRELLERT DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BRUNO ZATT",
            "target": "MATEUS GRELLERT DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "target": "PETROS FALOUTSOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "target": "MUHAMMAD USMAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "target": "GLEN BERSETH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ESTEVAO SMANIA TESTA",
            "target": "MUBBASIR KAPADIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PETROS FALOUTSOS",
            "target": "MUHAMMAD USMAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PETROS FALOUTSOS",
            "target": "GLEN BERSETH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "PETROS FALOUTSOS",
            "target": "MUBBASIR KAPADIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MUHAMMAD USMAN",
            "target": "GLEN BERSETH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MUHAMMAD USMAN",
            "target": "MUBBASIR KAPADIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GLEN BERSETH",
            "target": "MUBBASIR KAPADIA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LAURA MONROE",
            "target": "HEATHER M QUINN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODRIGO BRANDAO MANSILHA",
            "target": "EMILIO LEONARDI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODRIGO BRANDAO MANSILHA",
            "target": "DARIO ROSSI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODRIGO BRANDAO MANSILHA",
            "target": "MATHEUS BRENNER LEHMANN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RODRIGO BRANDAO MANSILHA",
            "target": "RODOLFO STOFFEL ANTUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EMILIO LEONARDI",
            "target": "DARIO ROSSI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "RUBEM PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "value": 4,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "GILLES FEDAK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "HERMAN VISSIA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "ANTON ZALESKI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "TATIANA GALIBUS",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "RUBEM PEREIRA",
            "target": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RUBEM PEREIRA",
            "target": "GILLES FEDAK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "GILLES FEDAK",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "HERMAN VISSIA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "ANTON ZALESKI",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "ALEXEY VINEL",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "FELIX ANTREICH",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "MARCO ANTONIO MARQUES MARINHO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "JOAO PAULO CARVALHO LUSTOSA COSTA",
            "target": "CAIZZONE, STEFANO",
            "value": 2,
            "interarea": true,
            "interline": true
        },
        {
            "source": "CARLOS EDUARDO SCHEIDEGGER",
            "target": "SEAN STEPHENS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TIAGO JOSE DE CARVALHO",
            "target": "VICTOR CHITOLINA SCHETINGER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "TIAGO JOSE DE CARVALHO",
            "target": "ROBERTO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VICTOR CHITOLINA SCHETINGER",
            "target": "ROBERTO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VICTOR CHITOLINA SCHETINGER",
            "target": "ALESSANDRO PIVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VICTOR CHITOLINA SCHETINGER",
            "target": "MASSIMO IULIANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALESSANDRO PIVA",
            "target": "MASSIMO IULIANI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RICARDO TERRA NUNES BUENO VILLELA",
            "target": "DANILO FERREIRA E SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHIN GUOK",
            "target": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHIN GUOK",
            "target": "JOHN MACAULEY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHIN GUOK",
            "target": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHIN GUOK",
            "target": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHIN GUOK",
            "target": "LAKE, ANDREW",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "target": "JOHN MACAULEY",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "target": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "target": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "EVANGELOS VANGELIS CHANIOTAKIS",
            "target": "LAKE, ANDREW",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHN MACAULEY",
            "target": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHN MACAULEY",
            "target": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JOHN MACAULEY",
            "target": "LAKE, ANDREW",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "target": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MAURICIO QUATRIN GUERREIRO",
            "target": "LAKE, ANDREW",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCOS FELIPE SCHWARZ",
            "target": "LAKE, ANDREW",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CESAR AUGUSTO MISSIO MARCON",
            "target": "THAIS CHRISTINA WEBBER DOS SANTOS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CESAR AUGUSTO MISSIO MARCON",
            "target": "ALTAMIRO AMADEU SUSIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THAIS CHRISTINA WEBBER DOS SANTOS",
            "target": "ALTAMIRO AMADEU SUSIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MATHEUS BRENNER LEHMANN",
            "target": "RODOLFO STOFFEL ANTUNES",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "WAGNER OURIQUE DE MORAIS",
            "target": "DIOGO AUGUSTO PEREIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HERMAN VISSIA",
            "target": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HERMAN VISSIA",
            "target": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HERMAN VISSIA",
            "target": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HERMAN VISSIA",
            "target": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HERMAN VISSIA",
            "target": "ANTON ZALESKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "HERMAN VISSIA",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "target": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "target": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "target": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "target": "ANTON ZALESKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "target": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "target": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "target": "ANTON ZALESKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROBSON DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "target": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "target": "ANTON ZALESKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "RAFAEL TIMOTEO DE SOUSA JUNIOR",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "target": "ANTON ZALESKI",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "VIKTOR V. KRASNOPROSHIN",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANTON ZALESKI",
            "target": "GIOVANNI DEL GADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BO AN",
            "target": "CHUNYAN MIAO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BO AN",
            "target": "JIARUI GAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "BO AN",
            "target": "YANHAI XIONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHUNYAN MIAO",
            "target": "JIARUI GAN",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "CHUNYAN MIAO",
            "target": "YANHAI XIONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JIARUI GAN",
            "target": "YANHAI XIONG",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALEXEY VINEL",
            "target": "FELIX ANTREICH",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALEXEY VINEL",
            "target": "MARCO ANTONIO MARQUES MARINHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALEXEY VINEL",
            "target": "CAIZZONE, STEFANO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIX ANTREICH",
            "target": "MARCO ANTONIO MARQUES MARINHO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIX ANTREICH",
            "target": "CAIZZONE, STEFANO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MARCO ANTONIO MARQUES MARINHO",
            "target": "CAIZZONE, STEFANO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCA TARTARINI",
            "target": "PAOLO BELLAVISTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO PENHA",
            "target": "ANA PAULA COUTO DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO PENHA",
            "target": "ALBERTO HENRIQUE FRADE LAENDER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO PENHA",
            "target": "MIRELLA MOURA MORO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO PENHA",
            "target": "LUCAS HENRIQUE COSTA DE LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GUSTAVO PENHA",
            "target": "LA\u00cdS MOTA DE ALENCAR ROCHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA PAULA COUTO DA SILVA",
            "target": "ALBERTO HENRIQUE FRADE LAENDER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA PAULA COUTO DA SILVA",
            "target": "MIRELLA MOURA MORO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA PAULA COUTO DA SILVA",
            "target": "LUCAS HENRIQUE COSTA DE LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ANA PAULA COUTO DA SILVA",
            "target": "LA\u00cdS MOTA DE ALENCAR ROCHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO HENRIQUE FRADE LAENDER",
            "target": "MIRELLA MOURA MORO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO HENRIQUE FRADE LAENDER",
            "target": "LUCAS HENRIQUE COSTA DE LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ALBERTO HENRIQUE FRADE LAENDER",
            "target": "LA\u00cdS MOTA DE ALENCAR ROCHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MIRELLA MOURA MORO",
            "target": "LUCAS HENRIQUE COSTA DE LIMA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "MIRELLA MOURA MORO",
            "target": "LA\u00cdS MOTA DE ALENCAR ROCHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SIMONE ANDRE DA COSTA CAVALHEIRO",
            "target": "LUCIANA FOSS",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SEBASTIAN UCHITEL",
            "target": "JEFF KRAMER",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SEBASTIAN UCHITEL",
            "target": "LUCIO MAURO DUARTE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JEFF KRAMER",
            "target": "LUCIO MAURO DUARTE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JONAS SANTOS BEZERRA",
            "target": "GLAUCIA FERNANDES COTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JONAS SANTOS BEZERRA",
            "target": "ROSIANA ESTEFANE DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "JONAS SANTOS BEZERRA",
            "target": "ANDREI COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GLAUCIA FERNANDES COTA",
            "target": "ROSIANA ESTEFANE DA SILVA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "GLAUCIA FERNANDES COTA",
            "target": "ANDREI COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROSIANA ESTEFANE DA SILVA",
            "target": "ANDREI COSTA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE ARRUDA MOURA",
            "target": "SERGIO AUGUSTO CUNHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE ARRUDA MOURA",
            "target": "ROGER ALMEIDA LEITE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "FELIPE ARRUDA MOURA",
            "target": "VINICIUS RODRIGUES MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SERGIO AUGUSTO CUNHA",
            "target": "ROGER ALMEIDA LEITE",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "SERGIO AUGUSTO CUNHA",
            "target": "VINICIUS RODRIGUES MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "ROGER ALMEIDA LEITE",
            "target": "VINICIUS RODRIGUES MACHADO",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        },
        {
            "source": "LUCAS HENRIQUE COSTA DE LIMA",
            "target": "LA\u00cdS MOTA DE ALENCAR ROCHA",
            "value": 2,
            "interarea": false,
            "interline": false
        }
    ]
}